(濕疹jj)有咩可以減輕濕疹

冬天皮膚乾到爆 濕疹嚴重咗
皮膚痕到r到一點點紅色
有冇咩cream之類可以舒緩皮膚痕癢
或者其他建議
t

豬油糕/Aq cream

早啲訓 飲水要飲熱水
搽椰子油

之前有巴打話死海鹽沖涼可以斷尾

睇醫生建議果 d 冇用既

我係睇左一次中醫就好返 一次會比五次藥你 飲哂之後就好返哂

Physiogel

我用無比膏

淨係手有濕疹 通常手指位
用死海鹽有用？

濕症搞到春袋痕
屌你老母 唔忍

椰子油好像唔錯。買左枝俾男朋友，見佢搽完明顯無咁乾同甩咁多皮

已經搽咩都冇用 而家玩命試緊國產野同介哂口

用死海鹽真係work
但之前觀塘個間冇做之後喺fb搵到另一間叫nature skin

你個名

屌 我都覺

咩中醫 定你本身濕疹唔嚴重？

哪到仆街

我都係 r撚到甩皮

我都r到甩皮，有個frd係日本買左支濕疹膏俾我用完冇再痕

巴打，我都有濕疹 但係而家無咁嚴重。
睇中醫，戒口，零食嗰啲完全唔食得
做多啲運動，多啲訓。
祝你快啲好返。我明白有幾辛苦

我已經戒咗牛 但仲有 根本冇可能戒哂所有嘢食

呢啲位好難斷尾 祝巴打早日康復

thx巴 有濕疹真係慘到仆街

有冇名

隻澳洲木瓜霜幾work，本身痕撚到仆街，用左幾次就唔痕唔甩皮

上iherbs買非洲黑皀沖涼用(我用過,有舒緩作用)

濕疹成日翻發好煩

戒毒嘢已經好得七七八八

本身有濕疹 試過r到手腳d關節位直頭拉唔直 手腳全部v字咁 差唔多搞左9年都係咁
不過自從過左去澳洲一星期都冇就好返晒 我覺得根本係天氣環境問題先會搞到咁

係香港幾乎日日食齋咁濟 過到去澳洲日日食熱氣野 海鮮都冇事

我一食鴨就發到癲

最緊要唔好沖熱水同用沐浴露洗
我而家係牛羊海鮮茄子韭菜芒果辣野唔食 樣樣都係最鐘意
同我最大問題係唔流得汗 一流汗面個啲會拿撚到仆街

巴打有幾嚴重？我有用死海鹽浸身。
都幾有效

淨係食得豬，菜，飯

沖涼唔好用太熱既水, 之後濕身搽椰子油再慢慢印乾佢
再唔得就睇中醫啦

之前去政府門診睇，佢開過隻類似豬油膏咁比我沖涼，用用下就好番

袪濕，藥/針灸

我唔知算唔算 最近一轉季 周身都有粒粒 唔知係咪比野咬 但好似係食左牛雜爆出黎

類似呢種

周圍間中有呢d一點點 好似比野咬咁 r到損流血結焦再r甩焦再結焦係咁loop 好煩

我諗住買呢隻試下 上次係街見到人sell好多阿婆買成100蚊3盒 雙12買黎試試佢 有冇人夾

平凡媽媽好似有濕疹膏
聽講都OK

利申未用過 近排轉天氣好痕

大家睇開邊個醫生？

我由細到大都有濕疹,
仲要係唔R到最嚴重都唔走去搽藥膏,
之後早排去藥房問, 介紹左隻藥膏俾我
好勁, 搽一次第二日已經唔再R
但我宜家係街, 巴打如果想睇下咩樣
我今晚番去影俾你地睇下
真心有用

thx巴打

同埋我沖涼係唔可以用Dove, 可能因為香料太勁
一用就好痕, 我用開Hp 5.5同johnson baby
但係我唔會戒口, 因為覺得R下痕唔會死ge

今晚番去影俾你睇, 40零蚊咪買黎試下lo

間中都會食下炸嘢

雞都唔食得

平時唔太嚴重搽類固醇藥膏
嚴重就去藥房配類固醇藥

濕疹真係好on9

講真 天生濕疹 真係好慘

呢間真係垃撚圾，早排介紹朋友去呢間買，一路都冇人應機。

見到咁多濕疹post好想轉貼返我之前係高登教巴絲用死海鹽個post過黎

我係第間買 好似係本身觀塘果間 叫dead sea mor

名

就係呢隻

食supplement 洋蔥素同綠茶素

唔好用普通果啲沐浴露

之前買左媽媽金膏，隻味臭到仆街
但係都頂硬上，唔覺有好轉，叫做塗完之後唔痕囉

反而另一間靚媽靚皂隻濕疹金膏有效好多，前後買左兩盒，keep住塗係好左

非打手，兩間都有用過

醫生叫我買啲靚啲既cream, phy___gel 同ce____il，我揀咗前者，沖完涼就搽，之後真係唔痕 有時太乾燥就早晚都搽，醫生仲開咗類固醇，不過都係for一時間佢發得勁先薄搽一次撳一撳佢，跟住再搽埋cream
但我得手既關節位有，所以一枝cream都用幾耐下

補番張圖

平凡金膏我都有用過 但唔覺得話超級有用
同埋真係好臭
佢地既金盞花皂都有用一排 叫做keep住無惡化落去 但嫌佢唔夠潤
反而最近轉用佢地隻QQ皂好左好多 潤d同埋消到炎

另外用緊一隻澳洲牌子既濕疹cream
貪佢埋清清楚楚list晒d 成份
同埋主要都係天然野
叫moogoo 效果幾好

用緊平凡 聽你咁講即刻想買下面果間但見到賣晒

下觀塘個間冇做？

濕疹同食物根本冇關係，戒乜鬼口

台灣有支藥膏叫 妥膚淨 好用

好撚辛苦
我都有開post問過人

金銀花煲水沖涼

三年前pat pat 濕疹，癢到仆街，r 到爆哂汁，用左一支叫Caprio cream 嘅野之後斷尾，呀媽係藥房買返黎我都唔知有咩成份

含強效類固醇，除非好嚴重否則少用為妙

食完牛離我D粒粒爆到上面WOR

真係嫁 好采我1個月先搽1,2次, 用晒之後轉第二隻先

香港天氣又濕又熱又焗 空氣又差
鼻敏感同濕疹都好難斷尾

係呢啲呀 呢啲真係好撚痕
唔識消退咁款

咁後生就戒口戒到咁 好慘姐

國產野有少少保留

我媽痕左大半年有多，睇佢日日咁搲好慘
觀塘個間賣死海鹽，我上過去，冇開門
有無人知邊到有？

thx哂兩位巴打 連登有愛

睇樓上講話好似執咗

留名

我有隻手指啲濕疹仲未退到
之前長期茶類固純茶到隻手指皮膚勁薄
搞到一直都埋唔到口，個傷口

我係睇中醫斷尾
之前有發病個陣就用Avene 嘅cream 價錢貴少少起碼無敏感

宜家突然出少少就會搽最上個支 無類固醇成份 好快就無同止痕
下兩支係日本買 中間個個查過好似有類固醇所以無用 不過係日本都幾出名 見好多人都用黎搽濕疹
最下個支係上面有位巴打都有用IHADA 我自己覺得作用不大

中間個支未開過 如果有興趣可以同我講

沖涼唔好用熱水 毒性食物要戒 早睡早起都重要

AD軟膏

之前post過 懶打

仲有睇下中醫真係會好啲

各位加油

用緊呢隻曼秀雷敦AD - AD安膚康軟膏 萬寧有得買

我用過歐鎧淳都ok
同埋一定keep 住保濕

之前老豆濕疹，上網買舊手工梘比佢沖涼之後，佢話今年冇再出

強貼留名

用焦油梘都ok
同埋最好停類固醇 唔好查咁多
停左半年 有時都會痕r損左 ，不過我覺得好左d，d 皮靚返好多，無咁薄
平時呢個時候係乾到仆街損晒，隻手包晒膠布
當然keep 住查cream, 我宜家用緊歐鎧淳，aq cream 同aveeno
仲有強生有隻燕麥沖涼都幾好

我問識既醫生佢都係話呢隻 不過好撚貴
宜家要慳住用，有時仲其他頂住先

焦油梘咩黎

用類固醇不過為下次大爆發做儲備

由細到大都戒口 咪又係咁 流血啦又

唔爭在介紹返有咩洗頭水岩皮膚乾燥用? 洗頭個頭好痕

Facebook search Dead Sea mor 我係呢到買 但真係好拿

我家媽之前好嚴重
已家睇醫生好左好多

梘都值得推薦 尤其天然嗰啲

有一隻叫皮康（相）既藥膏
好有用
搽幾日就冇事 可以試下
新名好似叫曲味新乳膏

飲溫水呢啲大路野唔講啦
沖涼唔好用熱水沖涼
用你feel 到小小涼既溫水
因為熱水沖完會甩皮 仲痕
試下用斯巴5。5
用左一星期有效果

蘚立克皮膚外用組合
最近買左呢隻野試 我個頭有牛皮蘚
茶左1星期 好左7～8成 真心推介
可能大家對大陸野無乜信心 但試下無訪
連牛皮蘚都有效 我估濕疹應該有效掛
共勉之

死海鹽溝水瘋狂噴
那到痴線但work
利申 睇高登舊po講既 本身冇濕疹 但試過用死海鹽溝玫瑰花水噴暗瘡 work

你真係想害鳩人
細個果時都用過 係好快見效 不過

有無類固醇架？

濕疹算好架喇
牛皮蘚仲慘
BTW 呢度有無牛牛患者？

呢隻我有用，我上年11月個陣都唔知我個啲係濕疹 (其實到依家都唔知係咪，無睇醫生），跟手係日本買左樽
叫左唔痕囉，無乜好轉

用自己整既cream 唔好用化學野

自己點整
有無材料、份量可以俾各位巴 / 絲打參考下

thx絲打 同上面啲巴打一樣好詳盡

我都想知

btw塊面有粒唔爆出黎嘅暗瘡 摸落去有粒野 知唔知點清

我都鐘意用呢隻，止痕真係好顯著，而且果陣成隻手爆晒傷口我都照忟落去可以加速埋口，不過缺點係會好lup

冬天如果痕可以這試下涼沖唔好用咁熱嘅水
就沖完前，轉凍水淨係沖濕疹位(例如手腳嘅關節)
有人會話好凍，但唔沖到上身同頭就唔太凍
沖完唔好用好乾嘅毛巾抹身，用柔軟d嘅毛巾慢慢印走濕疹位嘅水
因為乾毛巾會磨到重痕
最後隔10-20min搽適量類固醇(醫生處方就按醫生的指示)
適量類固醇係有用

食野上，牛肉鵝蝦蟹芒果最好少食

利申:細個濕疹好勁 依家間唔中轉天氣會有 但唔嚴重

有冇人知唔痕 得番d紅可以點做會快d好番

好重類固醇？

有冇試過天然皂洗臉
減少化學野可能有幫助？

thx巴打 聽人講雞蛋都好濕毒

死海鹽真係work之前用一隻葉dead sea nuatural嘅死海鹽，擦落個身到再沖涼沖走，最後都係冇用

之前高登有個post話有用

去完台灣一轉就冇事

春袋好痕啊
成日喺街好難忍

關於焦油搵到樣好野

GET10仲有9折 過$313有免費送貨

諗緊駛唔駛搵人合單

飲緊中藥 退左好多 仲差啲印未退

Btw 果期痕得好勁
老母比左支膏叫神農百草膏 有少少薄荷
消紅腫都ok

岩岩買左，分享我個CART比大家參考，輸入GET10 CODE拎折完319岩岩好免運費，用呢條LINK有10%唔知reward定discount

我想問吓有無巴打好似我咁
用左d cream之後無咁痕同脫皮，
但皮膚紅紅的，好耐都唔退?
點做先退紅?

我都係 岩岩睇左中醫睇下飲完藥點

巴打小心搞到俾金黃葡萄球感染
我以前試過大脾內側同春袋附近勁痕 r到損哂

20幾蚊又幾抵屌喎 幫手買埋okay?

名符其實爛春袋 btw巴打快啲睇醫生

ok

我以前都係 戒左口就冇事

睇到個post又痕返

同求 如果個頭有濕疹 應該用邊隻洗頭水

要退面紅除咗食中藥之外真係冇乜嘢可以搞到架
利申：無食藥個兩個月塊面同番茄無分別

冇食毒野，一轉季就痕到仆街
仲要塊臉都有

之前有巴打開過post介紹死海鹽 真係幾work
用完而家已經斷左尾
利申 非打手 本身自己有濕疹幾年

可以參考我個CART入面隻松焦油洗頭水 不過睇個ML好似幾貴

估唔到有咁多人都有濕疹問題 同是天涯淪落人

幾貴 都要買
剪短少少頭髮 會見到紅色一撻
最緊要有效
多謝巴打

戒口最緊要
同埋要早瞓

見過有人話食葉綠素
有無人分享下

哩個搽手都唔錯 唔算好貴 啱濕疹皮膚

我覺得呢 其實濕疹人最怕人地目光 個陣我生係頸同面都好想死 好驚自己以後都係咁
不過 心境真係好影響個病 唔好太介意別人眼光好重要 同自己講總有方法好返嘅

仲有 真心覺得中醫有用 我睇左一個幾月就斷尾 各位可以考慮一下

天氣真係好乾

其實中間果支繼好用
係會轉做類固醇
但用左兩支 都無印留係到
綠色係for潮濕用，藍色係for乾燥用

有冇人係眼周圍有d 濕疹
渣過類固淳
係好左
但唔渣又出番
點搞

thx 但睇中醫用咗幾錢

天生有濕疹，全身都好嚴重，好想知有咩方法減輕

離開香港

唔好成日查喎 青光眼

好憎搽完痴笠笠

first aid beauty 特效修護霜
之前隻手痕到顛，搽兩星期左右隻手開始甩皮，生返新既皮之後唔再痕好返晒，直到依家都冇再發

我都有濕疹，嚴重時真係一定要用類固醇

但平時一定要小心唔好接觸化學品，洗衫都唔好落消毒藥水，枱面抹過消毒藥水都唔好俾皮膚接觸

我初起濕疹時都會用呢間紫草皂同紫草膏，用一排真係冇咁痕
平時冇事都係用天然手工皂冲涼，呢排算控制得好冇大爆發已經好滿足

呢個又係新post?
上個月去完台灣同浸左溫泉就冇再發過

我後天濕疹 之前去曬太陽冇搽防曬 第日紅哂係咁r
rr下無啦啦條頸同對手都爛哂 驚到去睇專科
佢開咗樽小曼家族沖涼 仲有類固醇沖完涼搽
一個星期好返 之後無啦啦隻手又起返一撻 點搽都唔好
上面啲巴打話戒口 我除咗蟹 榴槤 芒果唔敢食 其他都冇戒 試過戒牛果啲都好似冇乜用都係rrr 不過蟹真係會瞓著都r到醒 醒過一次唔敢再食

宜家有時真係唔r都會自己爆開係咁流血水好痴線
之前試過搽藍蓋花士玲 好潤同好快止痕 但係聽人講有石油搽得多對身體都係唔好 究竟有咩可以搽 一日r到晚

眼周圍就唔好用類固醇啦，好易出事有青光眼

逼自己指甲要keep住剪短 沖涼後即搽cream 輕拍唔好r

我二十幾年濕疹
依一年個身用左avexxx沖涼加lotion有改善
可以試下,係360買會平啲
塊面仲努力緊..用physiogel產品for面
洗面都只會清水...
上個月去泰國旅行皮膚好左
根本香港天氣.環境有問題

我呀 一樣眼皮，眼袋有濕疹
細個冇架.得身有.上年無端端眼皮都濕疹
都搞左好多個月.眼果到又紅又腫.腫到變單眼皮
睇左幾個中醫西醫都吾得
最後睇左個出名既皮膚科醫生食左十日抗生素好反
依家有陣都會紅.如果用錯化妝品
但已經好左七八成
我建議你真係吾好再用類固醇係面啦
一來對眼吾好.二來皮膚用得多會變色.會白左架
我就係細個用過量類固醇..令到條頸有一個位變左白蝕咁
我依家出面果個皮膚科係用不包括類固醇既藥俾我用係眼
但好貴 出面又配吾到

夏天先有事
一出汗up住再r就有
係咪算係汗疹唔係濕疹

吾你老母

最近用緊依隻牌子
佢係標榜係濕疹都可以用既洗頭水
係大間啲既百佳都可以買到
價錢吾算太貴,可以諗下

仲有如果頭皮濕疹,我記得萬秀雷敦有出專為頭皮濕疹既藥.但我係日本有買過 唔知香港有冇得買

Physiogel AI cream
要keep住查 維持保濕效果先唔會成日發作
利申返緊藥廠 知少少扮代表

同埋盡量避免用有起泡劑嘅沐浴露同洗頭水 因為呢啲會刺激敏感皮膚

有時我覺得係 通常r損左係會冇咁痕
有冇巴打知點解？
利申 由細到大都有濕疹 都幾嚴重

X2 連暗瘡都無埋
一返黎 條頸出濕疹

自己整番挸沖涼

aveeno 唔知有冇串錯 d cream

我出世冇耐就有濕疹
有左廿幾年
今年終於的起心肝睇中醫
我係食藥粉沖劑嘅
睇嘅期間醫師會按你對藥嘅反應調藥
有時痕有時又唔痕

睇左半年
終於試到有配方係啱自己
而家情況大受控制
有時會有小小痕
但唔會R得好勁
起碼唔會損
訓覺唔會痕醒
亦唔會一起身發覺自己損曬

以前成日R到損曬
著衫要左遮又遮
又搞到周圍都係皮屑
你都咪話唔煩

睇中醫係有效
但要有恒心
同埋唔好咁易灰心
試藥係需要時間

另外我都有保濕
用開Vaseline白色嗰隻cream
夠潤 又唔會太笠 又平
同埋冇香料 唔會刺激皮膚

Anyway 大家加油

用Vaseline白色嗰隻cream
有罌裝有枝裝
罌裝最潤但好笠
我用開 覺得唔錯

睇中醫
但一定要持之以恒咁睇同食藥
建議食沖劑中藥 比較方便

松焦油洗頭水同皂 us sf直送4日到

講下用後感，效果未知住，岩岩用左一次

隻皂去油力好強，用完係feel到個身鞋十十好似刷完身咁，起粒粒既患處會有少少痛，痛總好過痕，

呢隻臭唔臭
上次醫生送比我果隻好臭
(用落無味

近排好乾 用aq cream頂唔住，琴晚r 到隻手損晒
最後又去左買歐鎧淳 好貴

正露丸味 咁叫唔叫臭?

Aq cream 堅係好撚work ,真心推介，曼秀倫敦果隻

之前有過濕疹 成日生d水泡仔
R到成腳成背脊爛曬
之前睇中醫食左兩個星期藥
同叫我唔好飲凍野 就好番
之前都冇翻發
但係近排一飲凍野多左就好似過敏咁紅同㾗
唔係之前咁生水泡 唔知係米濕疹呢
冇飲凍野又真係唔怕㾗

有用好過冇用咁 好難醫好

濕疹撚留名！！！
由頸去到手臂都有 腳嘅關節位得翻啲印
前幾日痕撚到仆街 翻工個陣好似俾幾千枝針桔咁

頂我全身隔唔中都會生下面左一二個啲瘡 我以為係我個身唔識排毒。。原來濕疹黎
不過上身啲位就係上面左一

洗埋床舖 尋晚訓搞完全唔痕

佢隻AD cream係有效止㾗，但治標唔治本，藥力過後好快又㾗返

岩架 要換密d床單

想問濕疹有冇可能完全好返斷尾？

雖然你好有心打 但都係 吾你老母咩

我

女朋友啱啱濕疹起
所以想問下

點做到

買左巴打推介個隻死海鹽
溝完full上身15分鐘再去沖涼
Full個陣痕到成個人彈左起身，的痕好似識郁咁樣
第二日開始個身有點那同刺痛又會痕

係用錯定唔岩用

靠意志死忍唔好r

十幾年濕疹，好似成10年冇食過牛
平時冇乜事，一轉天氣
呢排睇開左，唔撚介口，不過都好似冇事應該天氣因素

之前有用過d草藥煲水沖涼，好似會冇咁痕，不過洗到成身黃

用完死海鹽唔使沖涼，沖涼咪沖走返d死海鹽囉，正常應該敷完直接搽cream或油。

elomet cream, 7日冇晒事

我條腰兩邊都r到勁多一撻撻
搽好撚多cream都冇撚用 之前body check個醫生介紹隻有類固醇既cream都冇乜用
成日都好撚痕 好想影相比大家睇分享

到貨啦

骨妹代收 佢折左我箱野 見到呢隻藥連佢都識 話同事話好有效 香港都有得買 但好貴 我係淘寶買 30蚊3支

用左兩三次 好有效 消左少少腫 唔痕 那那地 好神

可以放上
開個AC之後upload上去，唔想再放出黎個陣del張相就搞掂

【天然手工梘】為根治女兒濕疹自造魚腥草梘 成分天然孕婦都用得

訂左另一間既番皂先見到呢篇野，可能下次會試下
舊皂同啲膏送左黎試左之後，會話俾大家知個效果（皆因靚媽靚皂個邊已經無哂貨 ）

好得勁快 本身我呢種起水泡既濕疹係好難斷尾

用左一晚後 已經唔再點甩皮 消左D腫

兩日後好左超多 要不是尋日又忍唔住痕係咁捽應該就冇咁紫

生係腰，有時坐坐下會痕到仆街

我眼袋有，但我忍得到唔r

之前用左成個星期呢隻

完全冇好轉

呢隻止癢架咋，唔會好架
返工用呢隻都好既，唔會做做下野係到R痕

而且要KEEP住狂搽 唔係就一R不斷惡化 腫到手指都屈唔到 表皮爛晒 已經成個月好彩搵到神藥

你既神藥係點架，分享下

尋日手指又起水泡 唔篤爆佢 搽左神藥 今日水泡已消失

大陸藥著重功效
一定高劑量類固醇
大陸所謂中藥都係西藥黎

純中藥不含類固醇

有無人一出汗就好似畀針咭咁，之後紅哂，出一粒粒，勁痕，有無巴打知係咩事
一到夏天完全唔想做運動，就算呢啲天氣著長袖衫都出事，好辛苦

問題係大陸野加咗料都唔會話你知，等你用覺得好就會keep住用，好似之前報過啲美白面霜咁

據我所知濕疹有好多致敏源 即係敏感
同食物敏感一樣 唔同人都對唔同食物敏感
冇話邊種物質一定致敏 邊種療法一定有用
所以好多巴絲都分享左好多方法
最重要都係要知道係乜野令自己有濕疹
以下係我之前睇電視見過有可能的致敏源
沐浴露 石油副產品 對皮膚有刺激性
可以試下用天然的番梘
奶類製品(牛奶 羊奶等等) 豆奶好似唔算
人造纖維(衣服 床單) 可以用棉
我只係記得咁多 各位唔好盡信
第一 可能佢有錯 第二 可能我記錯
不過各位都試下諗下自己接觸左d咩之後先會出現濕疹 避一排之後會唔會消失
再接觸會唔會再出現
就可以確定係咪呢樣野令你有濕疹

因為醫生最多見你十幾分鐘
冇可能留意到你濕疹的成因
最多只可以比藥膏你用
所以都係要靠自己留意

呢d野各自判斷啦 包生仔咩

認同.......！呢頁最頂個回應我都講左，試下用天然番皂
用左三日，真係有啲好轉，無咁紅、仲有少少痕，同埋皮膚乾左
塗完啲藥膚再用AD軟膚塗下，等啲皮膚無咁乾

成日沖涼r. 沖完涼塗藥，那到仆街

呢幾日天氣特別乾燥
真係攞命

same 汗疱疹
大半年都未斷尾
之前keep住臨瞓濕疹清浸手先好d

有冇人去過biotek做食物測試？知唔知幾錢到

cetaphil restoraderm堅work
就算本身冇濕疹啲位我都會搽，因為佢保濕力強得嚟又唔膩，一日淨係搽一次都唔會乾，而家用咗個幾月加埋戒煙皮膚滑咗七八成，有幾撻嚴重災區仲未滑得晒，不過啲印似乎冇想褪嘅跡象

係汗疱疹，不斷出D細粒水泡痕到癲，爛手指一個月，用左神藥依家已經好得7788

曼秀雷敦有頭皮濕疹用既洗頭水
好幫到手
上網搜尋下

有不少客人同我講過飲薯仔汁斷尾
生薯仔渣汁，可加蘋果無咁難飲
不過我無攪拌機/渣汁機所以無整過
同埋想像唔到薯仔邊撚到黎汁
有興趣巴打上網搜尋下

lm

我估四位數字走唔甩，同埋應該唔只做一次

我細佬細個做過啲類似既，睇下佢對咩敏感
個陣佢係兩隻手臂到做

你諗下可以有咁多致敏源，兩隻手臂應該做唔哂

我每晚都要搽travocort 搽左真係無咁紅

有頭有濕疹好撚多頭皮

蛇湯

木瓜霜 我之前眼皮生濕疹 揸左兩日就好返
係萬寧買 好有用

本身敏感體質，又有鼻敏感同哮喘，
上年冬天無嗱嗱面到出埋濕疹，仲要係眼皮同嘴角位，起初唔知係乜東東，之後愈r愈大忽走去睇醫生先知係濕疹，好撚慘，返學日日帶口罩
跟著呀媽每日煲苦瓜水比我洗面，醫生又開類固醇比我搽，自己勤做保濕，將所有護膚品轉晒做醫學品牌，慢慢先好返，諗返起個段日子真係好撚sad，可以話係爛面咁濟

唔好食牛，唔好沖太熱熱水，唔好R!

睇中醫清毒（我手濕疹）

用緊呢隻
之前日本膏濕疹清都清唔到
呢隻反而有效

我都唔明, 虎盡金來係嗰邊教用死海鹽點解仲係咁多人唔知/唔試
連我自己都開過post多謝虎盡金來, 都係有人唔信
100蚊1kg都唔使咁平都唔試下? 係都要用類固醇藥膏
虎盡金來用法: 係4湯匙左右開1分升凍水直接浸或者用棉花、紗布點黎敷再搽返d油或者cream
我既用法: 1:3 鹽:水, 用噴樽噴極濃鹽水唔沖唔理佢

唔好飲酒

中國幾千年草藥秘方唔係流，尋日手指有少少返發起左一粒疹一搽第二日就清晒，會返發可能始終真係難斷尾

使唔使我係度開多次

邊間？求介紹

之前睇個post話死海海鹽可以斷尾

開幾多次都冇用啦 D人唔睇唔信架
想D濕疹好番都要自己出少少力丫
我自己最嚴重嗰時真係好努力咁搵方法, 咩都試
高登search得到嘅濕疹post我都睇晒
咁啱你出Post(PM問你地址, 你到而家都未覆我 )
而家基本都叫好番晒, 唔亂食嘢就冇事
講多一次, 多謝你

我面有時會有..但一搽木瓜霜就會冇乜野...
頭皮慘啲..好難斷...冇好過

呢隻真係超有用，我死海鹽、ad軟膏、金膏、食埋中藥都唔得，呢隻搽兩日好番晒 但太有用唔敢成日用

唔撚驚 半個月用左成支

但冇乜預防功能 衣然會爆粒粒出黎

香港而家d 空氣 ...

幾年前先突然發出黎
上年開始戒查類固醇同戒口 加食左一個月中藥
三個月左右就好番
唔知係咪已經斷尾 但係起碼再冇r爛肉

我係食新鮮嘅海鮮就無事 唔新鮮就仆街痕幾日

救命
本人係咀邊濕疹
圍住個咀生 又紅 又會自己損 之後損既地方會結（蕉） 之前睇西醫 比左d類固醇 查就無事
但都用左成三個月 再用唔係辦法。。
轉睇元朗某個中醫話我係個消化系統有問題
排唔到毒 食左一 兩個星期都無咩好轉
佢又無野比我搽 一紅 乾就咀都開唔大。。。
搽保濕野 又有時會痕。。
唉而家工都無反 想搞好佢先
有無咩方法快d好。
咩死海個d野 用過無用

本木序 既 洗頭水 沐浴露 有冇人試過

呢排日日食魚片豬肉粥 魚蛋河 麵包 飯都唔敢食太多 救命都係咁

中醫邊有咁快見效
有冇戒肉戒生冷嘢
清水洗面 唔好亂搽嘢

有戒口 只飲水

食飯會有濕疹，?

唔知 覺得食粥好似係最清

又流黃色水

皮膚破裂，，一達達乾得滯跟手裂開變疤，，，

嚴重到要睇中環李祖x

睇緊個中醫 話我消化系統有問題 食左佢d葯 個肚好似浪下浪下咁
唉 唔知繼續睇佢好定點好
點先知同個中醫夾唔夾

有無人同我一樣 面有濕疹

其實最好驗左血先

可唔可以分享多d？ 邊到驗
巴打有無濕疹

我自己就靠戒口
牛鵝鴨蟹熱氣野都少食
而且定期飲怯濕茶
我真係痕到仆街就拍爽身粉

記得呢位兩位巴打既po 好勵志
仲有個巴打開埋死海鹽夾單group但靜哂
股死海鹽熱潮退哂

呢排手濕疹黎料靠死海鹽止痕好work

最近嘗試緊唔係點搽野
雖然有時乾到痕 但r一r就可以忍到冇事
平時喪搽cream 如果一痕就r唔停

之前個頭有d濕疹，一剷青就見到紅左
換左隻貴洗頭水好返哂
但2百幾蚊一支，唔大支 一支應該用到一個月咁上下

我啲濕疹r損咗出水
有晚勁痕 之後用雙飛人瘋狂滴落啲濕疹到
那完冇咁痕

但我發覺夜晚啲濕疹痕好多 成日瞓瞓吓r醒咗

你地點媾女?

可唔可以講下咩牌子

我都覺得work 救返我塊面 再加睇中醫同戒口
依幾個月都冇生濕疹

請問絲打 面濕疹情況點？
小弟咀邊生 中醫 話消化系統有問題
唔知係真唔係 唉 你個中醫話咩？
一唔搽類固醇就發到仆街

lau ming

呢個真
係 amazon 和 iherb hk 買拼好多
千祈唔好去香港個間嘉得路買 超貴和扮係美國公司 即係臭系袁x儀做廣告個間
屋企人食完 好好多

同埋可試下用aleppo soap
敘利亞出的手工梘
主要成份係月桂油和橄欖油

睇咗醫生半年，仲未好，宜家開始早晚只食菜、下午出街食就無計，睇吓會唔會好轉

Sor呀，我開post都估唔到咁多pm，個邊pm一日最多覆6個，根本覆唔哂 加上開完post自己有野忙少左上網，都冇咩點覆post，不過眼見都唔少巴打同我講用左好左甚至好返哂，都幾開心出個post幫到唔少人
Btw 巴打係咪尾已斷

正正經經搽類固醇囉
搽呢搽路都冇撚用既

冇斷尾呀, 我keep住食牛, 鵝, 蝦, 蟹 一食就出
而家分到邊撻係食過咩先出
不過同之前唔同咗形態, 可能以前keep住R, R到爛晒成身血
而家個D一撻細細粒紅點, 只要戒口就會好番
鵝, 蝦, 蟹都可以唔食, 牛點忍

類固醇

正常睇醫生會開類固醇 冇乜問題

長期濕疹 睇乜都冇用
用類固醇雖然唔好但係起碼好到一牌先

叫人搽類固醇都係咪on9架？

有咗十幾年濕疹
而家睇中醫+飲多啲水+搽多啲cream
好咗勁多
就咁睇唔覺眼
諗返細個果陣除衫都痛到喊
飲中藥幾苦都抵

睇中醫睇左幾耐先好？

可以大概講下點用
利申：有左20年未試過斷尾

有冇懷疑自己對麩質同奶敏感？

有冇人係jj 濕疹 , 用緊 ad 軟膏，治標唔治本， jj 唔敢亂捈野

日本銷量no1 ad軟膚 零作用

驗過血 基本上面包都唔食得
十樣野有7樣敏感 所以介唔哂
最毒個d一定會忍口 做左廿年人個身冇撻好肉
夏天都要長䄂遮醜

空氣

帶野食啦

我茶ad 起得仲多，試過最平果隻馬油反而冇事

好多人愈搽愈多，D醫生理鳩你死

以前對手痕到係咁r到爛之後睇西醫開抗生素同類固醇藥膏俾我食同搽，一停藥爆得仲勁 之後搵到張家康中醫睇情況穩定左好多 之後轉季斷斷續續咁復發就去睇 依家唔會痕唔會出水泡 ，之前無聽佢講一直食海鮮/牛 羊 鴨之類 痕就搵佢睇 跟住知驚戒曬全部，好左幾年無復發，一次約6-7百一星期中藥

叫人搽類固醇既真係生仔冇屎忽架
開頭搽類固醇會好得好快, 翻發一樣快, 個人會變得好依賴
只會越搽越多, 越搽越勁
我手腳啲皮就係搽類固醇搽到勁薄, 一hi就損
醫生緊係開類固醇, 仲要係勁既類固醇添(街買唔到)
醫生開個D一定好快好架喎, 就尾長囉
西醫除左叫你離開致敏源同類固醇之外, 基本上對濕疹冇附

濕疹本身就極難斷尾 又唔好乜都賴係藥既問題

濕疹左就快10年，之前好過九成，上年轉季又翻發，聽講死海鹽有用？有冇人知點用？好驚下次轉季呀唉

冇人話類固醇搞唔掂濕疹, 屌係屌佢副作用大

google 死海鹽 濕疹已經有大量results
我自己就開濃鹽水鳩噴

所以話 有水泡就唔好摸JJ

用馬油捈 藥用果隻

邊度中醫，救介紹

上面有

睇中醫真係好撚貴，每次$500
一星期覆診3 次

睇第一個醫師好番九成，上年冬天轉春天季大規模爆發，轉左個中醫就又好似改善左，不過都係果句，人夾人

有冇介紹 我睇左半年，之前好轉過但而家又惡化返 諗緊轉唔轉好

被劏

張家康 google下

早兩年好嚴重 後來跟個親戚每日飲羅漢果水 非常work 無左大爆發

我第一次睇果個專醫濕疹既，第二個就唔係，有冇成效就要轉季先知，不過唔係出名既就一定有保證
上個中醫俾我既感覺係去開藥就算，我心諗，等咁耐你連我問你問題都費事答，咁我唔好去配藥算？唔係話佢唔得，而係個個病人（用住呢個term先）都有權知自己既病情，點可以求其講幾句叫做多啲運動就完事呢？如果唔係唔work我都唔洗揾人醫啦
利申揾過好多資料，問既問題全部唔係啲咩「點樣先可以好番呀」，而係直頭問佢自己係濕熱定點果啲，睇左佢幾年，呢啲問題唔會答唔到掛

以上有感而發

上google打"顧小培 濕疹"

想請問下 張家康開d葯係咪葯丸黎？
係膠囊咁定咩？
可唔可以咬碎食？

有無人食過洋蔥素加綠荼素？

食過 我冇效

有冇人試過果個咩布緯食療？

個食療冇用，但令你健康既原因係佢要你戒好多野

巴打 既濕疹係點？
我生係咀邊 同手
睇緊中醫 係元朗
但好似無咩好轉
轉睇第二個又驚唔夾

無好轉不如唔好睇，不過有時唔關個中醫事，有排我成日著牛仔褲，近排先知係比D 布料磨到起濕疹，但係我早兩年都係咁著，咩事都冇

我係頸 手同膝頭後面個啲關節位
之前食過顧小培啲藥唔掂，睇翻之前曾經醫到我個中醫到睇，不過今次冇效，跟住老母買咗隻叫治敏膚嘅藥，食咗兩個幾月，好似有少少用；
不過我懷疑係壓力出嘅濕疹，同埋我自己覺得戒口真心緊要！前排新年食咗好多芒果乾，啲濕疹勁咗好多

我啲濕疹好奇怪
一唔夠瞓就會出
痕就用IP_A同Cure_嘅護膚品保濕
治療就食中藥同瞓覺最有效

金銀花沖涼唔work
同埋用類固醇都係治標唔治本

撘單一問,見到個fd無啦啦有牛皮癬好慘,有無好d嘅中醫介紹下?好想幫下佢

維他命b,c,calcium,鎂，魚油，月見草油

基本上你比得起錢又有恆心可以搞番好95%
試過有個朋友由綁住訓教變到正常生活

對奶同蛋敏感 點戒呀

上網睇咩禁食法 乜7都唔好食
只食生果 菜 晚餐唔食
而家試緊

唉好無助 工都無反 想好反先反
本身無 係中二 三可以個咀好易乾燥
夏天都要搽野保濕
到出黎做野就黎料 變濕疹
睇緊呢個中醫話我消化系統有問題
排唔到毒 正常睇中醫幾耐有好轉？
我睇左二個月 700蚊一星期
想轉又唔知轉邊個 之前睇過其他
個個只話我係濕 去濕就得
唉 我就黎癡線

700$ 一星期睇幾次？

其實最根治既方法就係唔好r，唔r咪乜事都冇囉

唔r先難呢，同埋訓覺會自己r左都唔知

訓教嗰時都會r 訓醒就會知r到損哂

有冇濕疹撚
訓醒會成張床都係皮屑

btw試緊睇中醫
要戒十幾樣野
不過為左斷尾都只好努力
啲藥又苦

試下死海鹽啦，好多巴打用左有好轉

藥丸 我一向吞曬

加油，我毆左兩年，好似越黎越好

同圖上一樣 分早午晚一袋 一星期藥

可唔可以分享起邊買

r 到甩皮

深水埗天翔參茸藥行梁續有，醫牛皮癬可以醫到冇乜甩皮同面紅

你都應該幾嚴重下.........我係R先會有皮屑
跟住之後上網買左個啲手工皂同塗佢地整個啲膏之後，再R都無野lu........
不過仲有啲印係到

同問,想問下有冇邊隻牌子嘅死海鹽推介?
小腳位紅晒,時不時都會痕(但都會忍到唔R)...

屌那星 我就係咁
訓前都唔撚癢 訓訓下春袋好撚癢 隻手唔知點解係度自己r緊 好撚辛苦 每晚訓得3 4個鐘上個月開始濕疹 20年嚟第一次
睇咩醫生好

隻手之前長期有
唔知點解會冇左

戒口

巴打睇成點？
你生係邊 佢有無話你點解有濕疹

上網search左 見啲人話食幾日藥就好 正常中醫點會咁快好

買左死海鹽，想知用幾耐會見效，同埋佢係舒緩定有機會理想到直頭斷埋尾？

我就係用死海鹽斷尾 樓上都有位巴打用完好好多
我係隔離開過post講過，google搵返黎睇睇

google死海鹽啦，得個間架姐

以前狂推濕疹清，而家轉左風向

我覺得我而家係類固醇皮炎

有冇人一緊張就有全身比針「刺」嘅感覺

手掌，體濕 多數係基因問題
3年幾無睇好返左 不過有生之年唔食得蝦牛羊鴨之類就唔會覆發

我朋友話用死海鹽個時好痕
係咪正常？

唔正常 因為刺激所以痕

嗰D唔係痕, 係痛到發癲

我之前唔只張床係皮, 仲周圍都係血, 啲衫都係血
嗰時睇緊中醫, D藥又蜈蚣又蠍子
夜晚痕醒搽藥膏(嗰時戒類固醇, 淨係搽寶膚靈), 喺廳思考人生

咁係咪要停用

但我睇番高登個邊你都話有痕？

我之前條頸有濕疹 紅曬兩邊 有次返工暴曬 曬到黑曬之後甩皮 條頸兩邊就好返曬
利申曬傷個時有用蘆薈 唔知關唔關事

依個係我親身經歷 誤打誤撞好返曬 但唔知有濕疹可唔可以曬

我用千人震電周圍止痕
同埋早啲訓

我search 死海鹽 高登，唔多見...唔知我眼殘定點...

仆街，我以為得我係咁

自有記憶以黎已經有濕疹
可能真係基因問題 唔求斷尾 呢一兩年（除左牛，已戒左好耐）注重番飲食同作息有慢慢冇咁嚴重
如果由細細個開始已經有真係要好有恆心同決心....

牛已經戒左十年
唔飲牛奶 可以唔食既話雞蛋都唔食
有殻既海鮮一律唔食 蝦就少食啦
唔食芒果
最好戒濃味（辣/好多味精）既野
奶茶一定唔飲 咖啡可免則免 如果習慣朝朝都要飲呢兩樣都係戒左去啦
街邊d台式飲品鋪頭當睇唔到就岩嫁啦
早訓
Keep住有濕疹既位唔好比佢乾燥

百感交雜
準確D講就係好撚"那", 會想R, 不過要忍

應該係你眼殘
舊登/view.aspx?type=LV&message=6394768&page=1

用類固醇用到有白內障

其實呢邊D會員係咪唔係舊班過黎個班？
好似好多個邊D野連登呢邊D人都唔知

比起查嘢係生活習慣度落手更加重要
唔好沖太熱嘅熱水涼，飲多啲水早啲瞓好重要
最好用清水沖涼同埋戒凍飲戒口
同儘量着綿質嘅衫
我都努力緊
Btw想買天然椰子油有冇推介

椰子油好多有機天然店都有，要買初榨椰子油

做開CD-ROM

咁你買左d死海鹽用成點？

近排好忙所以正係用過一次：
冇好準確咁量幾多水，用左大乜樂啲外賣黑色膠兜泥裝半兜水，鹽就落左一茶匙左右，用紗布係手同腳既濕疹到抹水上去，印下印下咁，最後有剩就沖落腳面同浸左5分鐘手
講番本來呢啲位既情況先：腳面最嚴重但成忽黑左，手就呢排keep住紅同搽極cream都乾
用緊果陣都冇咩感覺，係feel到腳有好少吉吉地，其他地方好似敷正常水咁
用完之後，腳果日痕少左，手就硬皮個位冇紅冇痕
唔知係因為果幾日凍番少少定點，呢幾日熱番手就冇乜痕，但腳都係痕
其實用得一次都唔望有咩變，遲啲會繼續試下用

有冇其他人用過？情況點？
希望呢啲唔係廣告，因為濕疹人真係唔想再有假希望

濕疹啲位點先出到汗？
一直都難出汗，硬係覺得出到汗就同脫離濕疹地獄不遠
睇左好多資料，濕疹好大原因係身體排唔到毒，如果可以正常排廢，例如日日有屎屙同可以正常出汗，應該會好好多？

如果生活忙碌到做唔到運動，咁有咩方法可以郁動下？

應該冇關係
我大汗得好緊要
一樣有濕疹

我一熱就成個人慶哂，出唔到汗，好似啲燒紅左既鐵咁

Fungal黎
姐係真菌之類
我隻手指都有
搽anti-fungal2個星期就冇事
但盡量唔好點水

有呀
細個食蛋會喉嚨痕 中學時候入奶會肚"ALL"
之後19歲左右就有 初頭發得幾多 可能太多毒素掛 睇左一排中醫 之後轉左睇西醫 好似少少之後就早D訓 ,飲多d水 我同果西醫講返我喉嚨痕同肚"ALL" 既野, 佢就叫我驗血 結果蛋 奶爆曬燈(fail) 飲酒都唔得(又fail) 仲有其他好多野都fail 之後我介曬 中學既時候我塊面一般都紅紅地 介口之後就冇事lu

你追post啦 大把巴絲用死海鹽大有好轉, 點會係廣告

冇話呢個係廣告，都係果句，同一個方法未必個個work

你就咁用蘆薈搽落去？

情緒同皮膚好相關，互相影響好大，之前夜晚做野做到夜，好多野未做又一定要訓，然後好緊張，一緊張就痕，一去訓教放鬆就即刻冇事

咩蘆葦？
好似有d會有其他成份 唔知會唔會敏感

可唔可以講下係邊買？同用左幾耐？

迫自己日日去 依加都無乜大番發

日日去？

濕疹真係訓練到人既忍耐力同恆心

日日痾屎排毒

絕對同意 仲有情緒管理

之前有次我都係 份野要朝早交 我通完頂個人勁攰勁緊張 即痕同吉 跟住立馬瞓覺就好啲

如果次次休息就可以解決就好

呢個係，轉左用手工皂之後，真係無乜點R過

琴日下就用左係腳、手、頸、耳仔，用完頸好痕，r左幾野就冇咩事，夜晚唔知做咩手發左啲出泥，腳今朝都發發地，耳仔就冇咩變，頸就痕少左啲啲

可唔可以講下係咩手工皂？

我用緊「皂宅姊妹天然手工皂-香港」(FB Page）既紫草牛奶皂

呢隻皂係佢推介既，因為個陣我一R就有皮屑，佢就話呢隻好
個陣仲送左一細舊洋甘菊皂俾我試用
去到二月底都做緊八折，可以試下

不過金盞花膏就麻麻地，對比之下Liane個隻會好好多，
唔知係咪因為差唔多好，所以好似無咁有效
不過Liane就貴廿零蚊

利片：本人同上述Page無任何關係，純粹用家感受

照鏡硬係覺得面紅紅咁，有時唔痕冇感覺，就係紅，有咩方法可以唔紅

有冇人呢幾日天氣熱啲又發
無啦啦濕疹啲位會起一粒粒好痕，唔r佢一陣就唔痕，但無啦啦又有第二到起一堆粒粒，肉色既唔係水泡，其實咩泥？

乾燥掛

浸海水
之前有兩個frd濕疹好勁
浸完海水都好左勁多

有諗過試，但香港啲海灘咁污糟唔敢試

全身都紅同甩皮
睇左好多年正苦西醫 當攞平cream
有睇中醫 反反覆覆
日日起身張床都勁多皮
我用緊平凡媽媽隻金膏 覺得好似冇乜用
有冇巴絲有其他介紹

戒食蝦蟹牛
真係有用

飲酵素可以改善濕疹問題

咩泥？點解？

做多d運動係好有效

酵素可以補充人體所需嘅酵素
多數有濕疹嘅原因係肝臟唔夠一d元素
所以先會出現濕疹問題
利申：非廣告

平凡媽媽個隻真係無用架，隻味又臭喏
呢個Post第三頁#58我都講過

試下用手工皂沖涼啦，我用完之後再R都無乜皮屑

本身已經唔食蝦蟹，魚我都麻麻
食得最多就係雞
連牛都要戒埋，真係無啖好食

保鮮紙/燒烤手套
搽咩都好，搽完搵塊薄膠膜包返佢357個鐘先
如果我碌腞生濕疹的話，我應該會笠住個套週街去等痾尿先除

沖涼唔好咁熱
巴打講既海鹽係有用
當你超級痕 敷佢真係舒服好多
不過過程真係好撚痛
之後查椰子油
人地話椰子油可以保濕之外仲可以修復皮膚

到而加睇中醫好返之後就keep住查呢隻

如果有傷口上面查都係好撚痛
好似話有海鹽成份 不過都幾貴 百幾蚊得好細支

不過搵個夾岩你既中醫呢樣最緊要
自己發過兩次超嚴重既
都係試過好多個中醫 之後夾岩個好既就慢慢慢好返
同埋要超級注重保濕 每日都要keep住查膏

其次飲食
睇下自己食咩會即刻敏感既以後唔好食佢
牛海鮮鴨燒鵝芒果基本唔好食
飲多d去濕野

唔好夜訓 但呢樣根本無可能

希望巴打快d好返！！

試過無用 又臭又貴
加加埋埋洗左千幾蚊
不過我諗都係要夾人黎用

死海鹽會"la"，但果種係會痕，忍住唔r好似好啲，似係刺激到痕，"la"到痛都好，我係痕

臭得黎仲要無用呢下先慘，呢個post用親既都話無效
你唔係話我知你係平凡媽媽到買左千幾蚊野呀嘛

痕既塗AD軟膏都OK（我諗其他保濕野都得）
雖然唔會有好轉，但係起碼唔會痕到想R先

想問下巴打椰子油用開邊隻,未試過想試下
一直都係用開vaseline但用完都會痕

臭我又頂得順 但臭親我同事
我去買個陣個人叫我搽密啲
但大佬陣味咁勁我點成日拎出黎搽

有冇人用過落臉？

之前春袋痕都用過, 超WORK

一落雨啲濕疹又紅哂

好番意思係轉季同夏天都冇事？冇紅冇痕？

用完會痕同慶係咪代表呢個方法唔適合喇

臭我又頂得順 但臭親我同事
我去買個陣個人叫我搽密啲
但大佬陣味咁勁我點成日拎出黎搽[/quote]
隻味真係臭到仆街，塗係啲衫、褲遮到既地方都還好
遮唔到既臭到人真係

無，佢有隻乳液應該可以用係面

詳情：

啲人成日話訓多啲做多啲運動屙多啲屎就會好番
真心咩 好想好番呀唔想再對住啲愈望愈大壓力既皮膚呀

做多啲運動係會好啲

你地會做gym定點？平時冇時間點算？

我跑步 早啲起身跑 我為左搞好濕疹工都quit埋

正解 唔好信中醫話副作用好大 , 傳統類固醇有超過一百年歷史 西醫醫濕疹都有一定嘅歷史亦都有好多成功個案 ,
aqua bp cream尼啲基本嘢都係有效

西醫好多藥物其實我好溫和 嬰兒一日食10-12粒都冇事你食一粒點會有時

正正經經搽過類固醇 冇撚用

介紹個西醫俾你 響中環 中建大廈三樓
濕疹咗五年 睇一次斷尾 半年入面暫時仲未出返黎

同埋可以去驗下血 睇下致敏源係咩
正常人>87 我就1264

但係result show up 致敏原因unknown

岩呀

咁你而加點呀？ 靠運動好番？

驗血要幾錢左右

類固醇有好多種

睇你驗幾多種致敏原，由千幾至幾千，睇下你去既公司有咩plan
易敏感既人做下呢類測試好有用
不過就唔知慢性過敏既致敏原有冇得check

金膏紫膏都冇用

所以我已經買左樓上絲打講個間 等緊佢寄過黎

我又好少食完野敏感
之前我個miss叫我做點刺個隻
我去正苦複診個陣問個醫生 佢話只可以check到急性敏感

係iherb到買左隻死海鹽試下
開頭係得小小那 但整完之後就紅哂仲出水
係我買個隻鹽唔得定我有問題

著緊種衫醫好左十年既濕疹同痛風

睇嚟係無得醫，除非由細個已經開始醫
由7分50秒開始

唔係正係check食物敏感，有環境類，例如花粉、塵果啲

我同你差唔多，但冇出水，唔係呢間買，但決定過排先用

同絶症有咩分別 好灰

我有啲死海鹽 有興趣巴絲打可以pm我拎啲試下

你點整架 有鹽應該扯乾晒先係

用鹽溝左水再用毛巾包住咋

其實好多人work啫，唔係代表個個work既，個個反應唔同，又唔好講到死海鹽好似生神仙咁
Work既梗係好

唔係話佢係神仙水, 係擔心佢用錯方法
因為出水係唔合理, 鹽係會抽乾D水分
我自己唔會用毛巾包, 我會直接溝水(1:3)搽落去, 之後由佢自己乾, 一日兩次
如果有傷口都係得少少那, 我估係唔夠鹽, 正常係那到痴線

我都係呀，但用完會紅會慶會痕囉，咁代表咩先

椰子油唔止痕架
要敷左海鹽痛完先唔痕 沖水之後查椰子油保濕

係啊屌千幾蚊
佢講到效果好撚勁
我咁岩又有毛囊角化症
佢有枝野話查一星期好返咁成400蚊

買左成千蚊但係一啲用都無真係肉都赤埋
咁$400個枝野有無效

而加天氣狂反反覆覆都係小小痕無紅
一痕就勁查保濕就無事

無全部都係無用

可以Blacklist間野

我唔係醫生答你唔到點解架喎
不過我用都係咁, 其實搽普通消毒藥水或者藥膏都有機會紅/痛/痕
點解你講到好似會紅/痕好似有問題咁
不過無論痕定痛點都好, 都係唔可以R
R濕疹既話十年都唔會好

搽完我自己最多那一兩個鐘, 好易忍手
不過最好唔好訓之前搞, 無意志力既

唔係要神化死海鹽，只係分享返自己點樣用死海鹽醫好濕疹姐
你用左一次見冇效果就話唔得似係你自己神化左死海鹽多D，我記得你話你係香港買，其實你有冇試下問返買個間野點解會咁？
其實頭幾次用，紅，那，痕，出水係正常反應，係一個過程黎
頭幾次用出水同紅好多巴打都有講過有咁情況，但用多幾次慢慢會散紅，唔會再出水，再之後就慢慢脫皮，同樣你用耐左，都會覺得越黎越冇之前用咁那
死海鹽唔同西藥，唔係你用一次半次就即刻大有改善，用死海鹽一定有個過程去慢慢幫你復原，其實你試下連續用1-2星期應該睇到改善

佢用左兩次, 唔係一次
想知點解之前講到咁困擾咁大壓力咁擔心, 但有方法會唔試
忙? 早晚兩次加埋用唔夠兩分鐘, 真係試用一兩個星期都冇信心?
我個時睇到個post係仆到去買 因為我自己真係好困擾好大壓力同好擔心

羨慕

寫上泥就兩次啫，唔洗下下報上泥呀？ 冇質疑過你地既親身經歷，亦都試緊冇放棄過 anyway多謝巴打一直解答

我唔知虎盡金來點諗
但我自己使左萬幾蚊睇中西醫都搞唔掂
咁啱見到虎盡金來share死海鹽又真係幫到我
真心想share俾其他巴絲打脫苦海
見到D人亂咁嚟玩兩下就話唔得就好鬼忟

明白既，我都用左好多方法，但真係唔係否定死海鹽，只係一個方法未必係個個身上用都work，至少係舊登已經有人覺得唔適合自己，當然鼓勵試左呢個機會先

由小學已經有濕疹
細個唔知係咩 日日rrr r到出哂水就最開心
大個左 阿媽終於帶我去睇醫生
西醫話咁大個已經無得醫
之後阿媽就帶我睇中醫
咩中醫隱世神醫強國都帶過我返去睇
針灸都試過 戒口戒得勁齋 都無用
最慘個時真係試過想死咁
最後有日上網睇 見到有人話中環（而家搬左）
有個中醫好掂 即刻去睇
睇左一星期就即刻退哂
可惜我個人太鐘意食煎炸野 又覺得貴
最後睇左一年左右放棄左
真係好有用 但一停藥就即刻出返哂
後尾出得嚴重先去睇一次
中醫就係上面講過姓張個位
死海鹽都試過 真係有用可惜我嫌麻煩唔係成日用
呢排買左支野 澳洲木瓜霜
搽一次就退哂 不過巴打們話齋
好多野都係人夾人 祝各位快d搵到岩自己既方法

我曾經好嚴重，隔個月睇一次私家醫生
但近一年積極做gym,跑步，打波
早D訓 我覺得真係好有效
另外 辣野，M記KFC真係好毒 千祈唔好食
我食親都仆街

利申: 已放棄治療，只搽cream，食下敏感藥
已患病11年

我係兒科做姑娘 見唔少小朋友都有濕疹 醫生會開elosone呢隻cream 但佢有類固醇 要搽7日就要停一停 我試過買左枝比朋友搽 佢都話好work

未 而家靠西藥好返 之前食左大半年中藥

濕疹已經好左 但手啲位甩晒皮 有搽cream 仲可以點搞

LIHKG邊有PM呀

搽類固醇？

天生乾燥？搽"立"啲應該保濕耐啲

自膠 咁telegram我

初起先有效，重症衰多兩錢重

幾年前起濕疹之後就偏乾 一開始搽過一排類固醇 關唔關事

你唔留id又點搵你呢

搽"立"啲既膏啦，一乾就搽，一定唔好俾佢乾

早排買左樽椰子油用,搽完一陣就乾晒,仲快過我用凡士林
BTW其實發緊炎係未搽乜都冇用?因為我諗緊我搽乜保濕都冇用,唔知係未關我D位仲發緊炎嘅事....

+1,都想拎D試下

我就會嚴重果陣搽一層超薄既類固醇，然後等佢好左就喪保濕，嚴重果陣出街前會搽完lotion等佢吸收左再搽油，但唔係椰子油果啲
有時會因為兩樣野一齊用刺激左就痕，但搽完lotion隔5-10分鐘搽油就得
係麻煩架，但諗下痕麻啲定搽野囉

唔好用沐浴露，用番皂沖涼，用隻叫阿勒坡皂，有幫助

Kayleelai

有興趣巴打自己add我啦

長期作戰

我自制左d番皂對濕疹好可以比大家試下

香港D水好多污染物 轉飲蒸餾水會好好多

邊有得買

用濾水器呢？長期買蒸餾水都唔平

Lm

我自己整黎賣，要用30%月桂油先有用

我fb: @kaerokk

出面一般30%月桂油皂都要過百蚊。

不如我送舊比你用啦睇下幫唔幫到你。

發炎真係好煩，加上我天生皮膚好乾，基本上搽乜都冇用，我又唔想行類固醇呢條不歸路，所以依家多數都係由佢，唔搞佢基本上唔會太大問題(我諗)

一直乾如果乾到連皮膚結構都影響埋就唔係咁講喇，keep住保濕啦真心
利申由出世已經皮膚乾，細個唔識點保濕，成日好乾都冇點理，以前鼻敏感，而加濕疹...好想好番，慢慢等果種坐以待斃既感覺好難受

呢排天氣變，塊面紅紅朣朣，成個濕疹樣出左泥，敷冰有冇用吖拿？

一樣呢幾日啲濕疹上埋面啦屌

作戰喇又要

塊面紅左好耐 紅到去買野俾人問係咪去曬完太陽黎

見到有人紅到火龍果咁，側邊有奇異目光就好想打爆啲人 好慘架你地知唔知

又R到出水
呢個地獄幾時完丫

之前出哂水頂唔順睇西醫 㩒一㩒啲濕疹等佢唔好擴大範圍
我覺得保濕好重要
我宜家用番皀沖涼 沖完趁皮膚仲有水 就搽甘油
之後拎毛巾慢慢印 千其唔好用毛巾刷啲濕疹
然後全身再搽保濕嘅cream

然後聽老母講 原來我細個都有好勁濕疹同印
但後來每日用新鮮蘆薈搽皮膚 之後就好返
直到今個冬天

生上面 成日比人問 “點解你損左既？點解你塊面咁紅？ 你塊面好乾喎 查多d野。”
屌你咪拎再問啦hihi 我想架？我控制到架？
（濕疹+玫瑰痤瘡 又爛又紅又乾 已絕望 搵人救下我）

3 4 年前無啦啦袋袋痕，

一直到依家。 好難忍。

睇過中醫無效 又唔想搽太多野。

我會試下死海鹽。

上年勁凍嗰陣我都試過用甘油，但過一陣就feel到勁熱，一熱就勁痕，好似透唔氣咁嘅感覺，自此之後我就唔敢再用

我啲濕疹集中哂胯下兩側同袋底
你地會搽d咩

近年好似愈來愈多人有，愈來愈多人翻發

咩位都係用一樣既野，睇下上面有咩岩用啦

好似係有支曬後蘆薈啫喱 直接搽落去就得
前排又唔知咩事隻手又起左一次 勁乾 好似起曬蛇皮咁 之後我一沖完涼用凡士林揸 幾日後就好返左

咩牌孑

之前大爆發手腳腰袋袋就連龜頭都生濕疹…之後搽類固無乜用 就無理幾個月之後又無事得番膝後果個摺位有…到依家都未好番好痕

你地搽handcream或者保濕嗰陣會唔會痕？

太乾會la完就痕，一定要忍住囉，過一陣就冇野，如果一陣都有野就要試下其他cream，可能係隻cream搞到痕

有冇咩運動推介俾濕疹人做？要逼到出汗既？

會 查乜都痕 同紅

我返到屋企搵比你 唔記得左
但我覺得我係曬到啲皮甩左 新陳代謝換左皮先好返
同埋殺曬啲菌？
利申亂估 對濕疹零知識 其實紅左幾年 我冇理到佢 又唔識搞 所以唔知每個人會唔會相同

濕疹千祈唔好飲紅牛

個時我真係曬到啊媽都唔認得我 好似舊黑碳咁
過左一 兩日紅曬之後甩皮

用左死海鹽大半個月 之後痕到r得好勁
宜家無咩點痕 每日都有用
但有啲之前r損既位好似黑左一達咁
同埋近排開始有少少甩皮咁 係咪正常

開頭用果陣敷完鹽會搽cream保濕 但愈搽愈痕
反而就咁敷完鹽由佢就慢慢無痕

應該個個唔同，我一曬得滯就好焗頂唔順

我個人覺得咁做好危險，不過可能真係人人唔同

如果真係好辛苦一次就搞得掂，我都好想試

你地有冇做咩運動改善到？

主要用ai cream 保濕！
不過最近好返好多 只係好乾就轉搽cetaphil 平啲
Tricalm 都試過用 損咗搽真係乸到仆街
同埋百幾蚊枝 都幾肉赤
仲試過用椰子油啊jojoba oil啊沙蕀果油嗰啲
其實痕起上嚟用乜都止唔到 但天然啲咁

我覺得心情好緊要 自己係心情唔好時會出得勁啲
便秘好似都會影響

利申：戒咗牛

Btw有樽死海鹽未用過 iherb訂的

行山同單車

想知自己個方法有冇錯，定其實冇岩同錯可言：
海鹽果到，我係間中㩒啲鹽水上去，冇敷，次次都冇乜點la，試過頸甩緊皮好痕一手㩒住啲水，終於好la，但la完之後掂佢就會痕，個位慶哂
同樣方法噠啲水去冇痕但一直有濕疹既地方會痕左
咁樣正唔正常？

另外，有冇方法令濕疹唔好漫延
條頸本身得前面有，而加落緊去心口，後面又有

初初都有用cetaphil但𣊬間就乾，所以都少咗用，夏天會用下咁但冬天就會用油會last耐少少，雖然都係好快乾

隔離post好堅，有個巴打話愈出汗愈易令患處好，本身難出汗，次次出完汗都覺得冇咁痕，有冇人睇過？

貼埋link啦，都唔知你講邊個

濕疹 有冇人會同我一樣？

其實出汗係好事黎，好多中醫都咁話，所以都係做多啲運動，出多啲係好事黎，但出汗嗰下痕嘅感覺真係好難頂，焗住焗住咁嘅感覺

入面呢段野：「搽lotion係仲難好, 濕疹呢家野要令佢愈乾愈熱佢先愈快死, lotion濕左佢, 個人係會冇咁痕但就好難好, 即係等於有黑社會問你收片, 你就順灘俾佢, 佢就成日問你攞, 永遠都有個問題係度, 要令d皮更乾同熱, 等患處出到汗, 濕疹先會死」

咁出汗咪又係滋潤佢
同埋咁乾會忍到手唔R咩，大家都慣左香港呢個潮濕天氣，一乾就會R，一R就會損，沒完沒了

應該諗點先可以大汗令濕疹既地方變番正常？一有汗就再抹左佢

呢段有啲保留，我自己一乾就痕同好緊
如果個巴打可以講多啲就好

濕疹冇傷口用死海鹽其實有冇用

之前有報到個媽咪用(嚴茜)沖涼，幫佢個BB醫好左個濕疹

呢樣好多人試過唔work，而且好容易令患處嚴重

老母成日聽人講話邊個邊個用完呢 樣就好番曬
但次次到我用都冇咩用

了解多啲自己點解會發濕疹，真係有心想好番就查多啲資料睇下有咩方法岩自己

我係皮膚乾到仆街先起
我諗緊買唔買部放濕機好

現時眼皮+後頸長期紅腫甩皮。
試過好多乜乜天然油同萬寧賣嘅大部份膏都唔得。護膚嘢亦換過好多隻。
另外有戒口，戒到就快變剩食齋......
唔知點解都係冇起色唉.......
都
但以前手指腳指都有，而家好返就變塊面(眼位)成個鍾無艷咁，唉

中醫換過幾個都係冇用，嚴重時就去睇西醫先好少少。大概食一星期藥keep到兩至三個禮拜冇事，但過後又會翻發

唔知係咪壓力太大搞到點都好唔返......聽聞過係關事？

有冇人都係類似咁 好灰

充足睡眠

如果唔係勁貴值得一試，否則就勤啲搽cream保濕啦，再唔得就搽油，都可以用啲保濕既沐浴露沖涼果陣保濕

試下減壓，訓多啲，睡眠充足啲，做多啲運動？
知唔知自己做過咩發濕疹先？

我有阿坡勒皂，可以免費比大家用，但數量唔多，有興趣可以留email或去我fb.因為我自己有都用發覺皮膚好左。同埋我發覺沖涼用番皂係真係好過沐浴露。對皮膚好好多。

大家唔好吊我係到宣傳自己野，因為我都明皮膚有問題係好慘，又要用好多錢買黎試。我都係想略盡綿力幫到大家。

n年前做學生係冇濕疹，返工之前就愈來愈嚴重，所以覺得係壓力引致...
睇嚟要做廢青先得

之後，sorry

係咩成份架？

做多啲運動啦！減壓都有用

我已經唔再戒食
戒過1年好左dd only

唯一方法就係重練

戒食我覺得對皮膚影響好細

免疫系統藥？

應該係要持續好耐先得所以望落冇乜效？話哂病從口入嘛

主要係月桂油，橄欖油，椰子油和棕櫚油。

我係想帶出用番皂沖涼係對皮膚好d

有冇啲濕疹好左好多既成功例子可以分享下自己既經歷鼓勵下

有無人呢排反覆天氣下又復發

面係咁甩皮 準備回南天

小弟咀邊同左手關節位有濕疹 都成幾年了
開頭睇過中醫成三 四個月
好左小小就無睇 因爲好貴
一星期成800
過大約一年到
之後又嚴重左去睇西醫
比左類固醇我搽
一搽幾日就收哂
但一唔搽就爆 好似嚴重左
keep住一爆就搽 好返就唔搽
都搽左半年 唔想搽落下
上兩個月睇反中醫話
我本身消化系統有事 排唔到毒
我比類固醇搞到嚴重左
但食左中葯都有兩個月
同完全不用類固醇
中間個停類固醇最嚴重辛苦反彈期我過左
但都係keep紅 同腫 之後就結皮
一食野動到佢就甩皮
無限loop 嚴重過上年睇中醫既時期
我分唔到呢家睇左佢有無改善
睇中醫叫我
煲花旗参加蘿蔔
話可以吸走之前睇西醫積
我呢個月只食 蘿蔔 菜 米粉 河粉 麵包
排骨同飯都好小食 但琴晚訓咀邊濕疹又流水
我究竟可以點
停左無返工差不多半年了

類固醇真係害人不淺

基本上啲濕疹好左勁多既人都係日日早睡早起訓好多覺，日日有屎屙，經常做運動，飲好多水，戒口唔亂食野
有啲無啦啦就好得番，有啲就好耐都冇突破性轉變
以上要好番既因素都係醫生會叫正常人做，咁即係濕疹人做唔到上面既條件？正常人唔做都冇問題，濕疹人就一定要做齊先有"抗病"既本錢？定係有啲條件係濕疹人特別難做到所以濕疹先咁難好？

我用緊免役系統藥，要keep住食同keep住驗血，算係我咁多年咩名醫，中醫睇過晒暫時最好既方法。但係一唔食又係唔得。不食呢d真係會好返晒

D類固醇撚會話
"中醫有咩証明比類固醇搞到嚴重左, 西醫醫濕疹不嬲用類固醇, 類固醇有好多種, etc....."

有冇咩負作用果啲？"不食呢d真係會好返晒"咩意思？ 即係都係長期食藥先冇事？

不過，打錯左。
只要keep住驗血就ok, 睇住d功能有冇變差。
我本身太嚴重，呢個係我暫時搵到最好既方法

有無人都係面濕疹

眼皮，耳仔面，頸

係控制住免疫系統平衡？你食左幾耐？

我係咀邊 去街要帶口罩

你有無睇緊中醫？

有冇依賴抗組織胺藥(口服)止痕

大脾內側位有點搞

好痕好煩

係，我食左兩年左右，呢兩年唔洗茶藥膏，基本上係一d事都冇

嚴重係成個人都有，果陣個幾月冇岀街
以前睇左幾年都番發，近半年轉另一個再戒口好好多，但都有慢延去其他地方

我都有啲 狂保濕，我一痕就沖水，抹乾就保濕

有冇咩負作用？一停食會番發？你係兩年內日日食定點？

近排轉左用洋甘菊皂同lotion
好左好多

雞蛋有冇戒 好似都影響...

就係果啲ig shop都有既手工皂？

通常都係蛋、牛奶、牛、羊、菇、芒果、榴連、辣野、煎炸、甜、小麥、麵包
有冇其他？

我條頸都係一出汗就好痕，差不多十年，試過唔同方法，用咗呢支藥膏好返，都塗咗1支半架，我在轉角位北河街藥房$35/支
希望你都好返

有隻 蛇舌草+羅漢果+半枝蓮既沖劑好有效

清熱毒

可唔可以share邊個醫生有呢啲療程？

其實天氣先係最大因素
尤其是香港啲濕鳩天氣

依家喺外國住 冇搽野 冇咩戒口都冇咩事
未去之前痕到仆街 R到冇忽好肉

醫師話係天氣誘發，雖然空氣污染都係好大因素，但調節到內在就天氣濕鳩都冇事，硬係覺得移民係斬腳趾避沙蟲
Btw遲啲可能去英國留學，有冇巴打知會唔會變好？
如果係果邊好大改善又斷尾，番泥會大機會好番？

有冇人試過紅豆薏米水

有啲ig shop都唔知佢啲洋甘菊花油邊到入貨
個個人都整手工皂
我信唔過
我係用緊間連花油都自己蒸餾出黎

唔會一停就即刻返，因為你食耐左敏感度已經降左，有可能會慢慢上返，有可能唔會，睇人。不過keep住驗血睇住個進度係可以長期食

點解你咁自信可以長期食藥

食藥好似都唔治本？不過太嚴重又冇計
Btw即係食左都有機會好番？

飲緊薏米加赤小豆，呀媽話鄭秀雯都咁飲

岩呀，好多都想試又揀唔落手

你地係乾燥定潮濕先生濕疹？

兩樣都會，潮濕嚴重好多，乾燥既搽密啲就好好多

你地點整走啲印？

呢排潮濕可以點做 搽爽身粉keep住乾爽定搽cream保濕

我自己係keep住佢乾爽

好嚴重
睇中醫有冇得救

點嚴重先？應該點都有既

我都想問，依家無乜點痕，就想開始著想整走啲印

到底做運動令自己好強身體好好，有冇機會斷尾？
有時真係有諗過跳落去一了百了就算

你嚴重成點呀

呢幾日手臂位間唔時好痕 初時唔知係咁r 後尾沖涼見到紅色一點點係咪濕疹？

面勁紅

我明

一時時，完全冇先兆，感覺上漫延緊

Check下IgG好啲？

嚴重得滯就類固醇頂住下先啦，之後試下中醫，戒口啦

你本身有冇濕疹或者過敏先？check下濕疹係點，睇下自己中多樣
Btw希望唔係

唔會再食類固醇
我自己經驗係一食就好，一唔食就出，仲要一獲勁過一獲

補充係食同搽都試過，兩樣都唔想再用

睇中醫啦咁試下
係嚴重得滯先用一用啫，唔到死我都唔會用

咁永遠都唔好 類固醇掂都唔好掂

咁好嚴重果陣點做

想試下張家康
遲下小弟去睇下

買到喺個post頭有人提嘅死海鹽，希望今次得啦
btw今日有個made in hk中藥皂post, 有冇人試過用？

睇左一次, so far感覺一般,可能冇太明顯嘅變化
聽日睇第二次,希望會有突破

你地手臂d摺位有冇?
我雙手手臂摺位都紅, 感覺好厚好硬, 屈一屈d皮好似摺埋咁, 都幾痛下

應該用天然肥皂定係QV wash個d會好d 背脊同心口都有粒粒 心口成日好紅好痕

有冇用啲鹽？覺得點？

我個人認為佢啲皂比普遍既貴少少
其實FB好多人都有整類似既手工皂，大家不妨去試下

d葯係咪丸？
可唔可以影黎睇下

又冇方法又一野否定，咁即係點 唔通由佢流水痕到死？

個po有人話有隻 松焦油皂 ？好似話外國拎泥醫濕疹牛皮癬
貴一貴如果唔岩用都唔知點好

仲有隻大牌子Aveeno，有人用過隻燕麥泥沖涼，好似handcream都ok，有冇人試過
我就一直用緊舒特膚隻lotion，一用就吸哂，keep得唔耐但一用即刻冇甩皮同乾，但太敏感用會la完再痕，之後就冇咩

幾年前我好似真係由佢流，其間食左大半年中藥
最嚴重既時候我訓覺要用繩綁住自己隻手係床，但係有時都扯甩
而家濕疹依然常在，紅痕，近排特別紅
但至少冇幾年前咁大範圍潰爛流黃水

各位濕疹巴位係咪腸胃都唔太好?

你睇番呢個post#125
有巴打係iherb買過

琴晚沖咗次+今朝開水洗臉
我好似開到好濃都仲未有"拿拿地"嘅感覺
試多幾日再報告！

咦
我由好細個已經腸胃極敏感，到家吓大個都仲係成日屙嘔同埋有胃病

春袋好痕 救命

高中果陣緊張會胃痛，而加有時食食下野/食完野會覺得火燒心，都唔係成日既
好似話濕疹係關腸胃事

咁你點止痕？

就係呢個，但好似冇講到用完點

醫師成日叫唔好食凍野，冇食又好似痕少左啲

冇止痕
冇爛既地方日日搽cream 保濕，都會痕

下由得佢慢順延 跟住愈來愈多地方痕

我又覺得差唔多，早兩日食左雪糕都係咁上下
不過唔食凍野本身都係對身體好，所以食少啲都係岩既

我果啲好似係涼，所以唔應該食凍野
不過點戒口都係睇番醫師點講
要戒哂所有野應該食齋仲多野食 起碼食得菇

菇聽講唔好食，唔知濕定毒個類

係濕，係中醫角度泥講，所有生長係潮濕環境既食物都係濕，菇呀，厚身既菜都係

同保濟丸咁上下

用藥用馬油 好有用

咩泥？邊到有？

呢支真係好有用，極力推薦，但當然每個人既效用都唔同啦，但至少我依家差唔多好翻哂，希望幫到濕疹巴打

有類固醇？

係成份到搵唔到有，唔知係咪真係冇

過來人 宜家未好哂 但我諗全身得番1-2%部位會復發
我係睇左兩次皮膚科 用類固醇食藥止㾗 禁佢落去
無流水流血就用死海鹽浸15分鐘 iherb買
因為有傷口 會好拿既關係 試過拿到條頸好似曬傷咁 紅左一個月
宜家用緊aveeno既保濕 黎緊想試佢個隻濕疹用保濕
至少宜家我唔會因為濕疹無教好訓 皮膚仲有啲位係黑色
利伸 食羊會起 蝦個啲不嬲唔會 食牛無事

我冇介過口

周街藥妝店都有 要寫明藥用果D

你地沖涼時會唔會捽走D死皮嫁?

我飲緊鹼性水，已經好番好多！真心推薦
都係阿媽既朋友同我阿媽講先知呢樣野
有興趣tg: letssgetit
我俾啲資料你地睇

好想著短褲啊

用類固醇會類固醇上癮，到時仲難根治
利申：戒緊類固醇

其實豬油糕就得，我用左一排就冇事lu

早排發到成面都係, 試左AD軟膏又幾WORK

濕疹係腸胃問題
呢排日日飲檸檬水(唔落糖)就日日有屎屙 就冇乜痕
亦都有用死海鹽 好拿 拿完就冇乜痕
塊面好快甩皮 甩完就好返
但條頸一直都唔穩定

有冇試過嘴角啲皮膚有
會㾗又乾 望落好似俾人打咗拳落嘴角咁

我係人中附近有 仲明顯過嘴角

唔發果陣要捽下，乾左勁甩皮好煩，沖涼濕果陣整甩好好多

年幾冇着
有冇人知點退印

理論上排到廢就ok？即係日日屙到屎就好好多啦
利申高中開始慣左檸茶檸水走糖

用類固醇 隻腳有個位五毫子咁大既印 啡左一達
r落去同平時r其他位既皮膚唔同感覺
有無人知係咩事同點退印 本身好白好題眼

另外傷口流出黎啲水應該點處理 就咁抹走定點

多就沖水洗下再印乾

我同你一樣啡左一達？你個達d皮膚係咪好乾？

係阿 個個位仲好易返發

點可以冇印

唔知敏感源係咩（前排食左海鮮都無事）但係無翻發過
自從用左手工皂之後就無再痕
得番啲印唔知可以點搞

不過都係睇定啲先，遲啲潮濕可能又再黎料

有無人食過opc3?

而家開始好返啲
但係唔知點袪印
望落去都係一撻紅印咁
有冇巴絲有辨法?

你睇中醫？

唔係呀搽類固醇

類固醇印難過同埋類固醇易復發

因為之前都幾嚴重忍唔住搽
點搞好一撻撻咁

中醫角度好似話係腸胃唔好，上面都有巴打問過係咪好多人都係腸胃唔好，隔離有post講過食益生菌，但冇詳細講，呢樣係咪可以改善到腸臟問題呢 識人做直銷又有濕疹但唔嚴重，sell過我兩次，但跟佢公司既食法唔平所以冇試到
其實呢個又係免疫系統失衡既表現，令佢平衡番就要由內部開始調整，最有效好似都係做運動

好灰呀 推到1001可唔可以多啲人解答下

如果係咁的話 去蒸身/ 去焗桑拿有冇用？ 可以出到汗

Btw
由細到大都有主婦手，試過好多方法 連浸「流黃」都試過 冇用 生喺手都仲好啲
但近呢幾個月連個身都有！！！！！ 每晚都痕到瞓唔到，好唔容易瞓到，但就痕醒！
依家呢隻眼都係！！！！腫撚哂！！
有冇巴絲都係好似我咁 一出汗/一沖涼 個身就會出一粒粒好似蚊爛嘅嘢？
好似叫膽素型蕁痲疹？
好辛苦好辛苦
只係想夜晚瞓好啲
好想調理返個人 感覺好濕毒 認真 真係會連Lin頭同下面妹妹都痕
濕疹我屌你老母！！！！！！

睇中醫啦
lin痕
好焗果陣我會濕疹果啲位起一粒粒好痕，個身涼一陣就冇痕，一粒粒要過幾個鐘先散

呢個自然療法點睇？

冇乜睇法
但呢段 係咪將個因果倒轉左
濕疹的痕癢反映內心的矛盾，灼熱都反映了遏抑憤怒，滲水反映了收藏的淚水和傷痛，食物或環境過敏，則反映了對人家的看法的敏感，過度的心理防衛。皮膚的破爛，反映了不接納自己和憎恨自己 (感到不被世界所接納) 的內心情結。

講一下呢家濕疹既情況先
有記憶黎就有 小學中學都生係腳
早年用左芫茜水 有好轉 埋左口 得番印
跟住就上面同頸同手 好在唔係爛肉個種
係紅+乾個種 有排壓力大 紅得好勁
就去睇西醫<荃灣個個應該幾出名
好多人 等左個幾鐘 佢話我好嚴重
就同我打針 同開左幾日藥(應該係抗組織胺藥)同類固純藥膏 (冇乜點用)
個陣真係勁有好轉 發覺原來自己係可以皮膚咁好
原來除左有傷口個D患處外 成個人都白滑左 一D都冇平時覺得既乾 唔自在
成個人身心都好舒服 但過左個段時間又黎過
但第二次冇打針效果就冇咁好 但都有好轉
真係好想搞掂佢 就去驗血
結果係對塵敏感 5級
lge正常<87 我870

開始試d真係對體內對免疫系統
有邏輯D既方法
lg33 <已冇用 洋蔥素綠茶素螺旋藻聚糖<仲食緊 食左2個月
唔知係咪轉天氣
好似冇乜用
呢家試緊死海鹽(iherb)浸身 用缸 落大約100mL既杯放滿鹽
情況同小丑絲打差唔多
第1日覺得有D保濕 小小拿
第2日開始用埋噴 發紅(係好紅)同有D位乾
呢下真係"拿"跟住熱同開始痕(平時冇乜) 同睇到紅哂起粒粒
鹽份量1/4
第3,4日開始feel到出死皮
第5日沖涼個陣卒甩左d 冇用噴
到今日第6日面開始退紅 但仍然有紅 冇用噴
會繼續試

有冇用死海鹽成功搞掂既巴打
改良下我個方法

呢段好偽文青其實

你用死海鹽效果點

仲寄予緊希望，上星期開始用得密，好痕果啲位噴落去唔掂佢一陣就冇咁痕，但唔會出門用，因為一噴完搽野都會刺激到痕，但有時用都仲係會紅同慶

你呢？

今日停左一日浸 之前係高登睇到B雜加鋅
岩岩第一日食維他命B雜（佢有埋維他命C）同（鋅+鎂+鈣）同一粒
用埋海鹽黑皂沖涼
未睇到效果
呢家冇之前個幾日咁紅 但隻手有紅點 沖涼個陣最紅
同少左扯住扯住既感覺

Google 睇到
＊自然療法醫學（功能醫學）
1. 維他命Ｂ雜：防止Histidine氨基酸轉化為組織胺，更有助腎上腺制造天然類固醇，減低炎症。
2. 維他命Ａ：與維Ｃ、Ｂ６、Ｅ及脂肪酸一起服用。
3. 鈣、錳
4. 補充消化酵素。
5. Multi-C：平衡體內酸鹼。

有冇人知死海鹽幾耐會睇到效果

屌 呢排都唔知係壓力定啲天氣時冷時熱問題
隻手又開始爛到仆街
雖然腳都有，但無手咁嚴重
筆都揸唔到呀！！！！好撚炆
好怕俾人見到自己隻手嚇親人...
好想成隻斬撚咗佢
有時啲唔熟嘅人講嘢真係好撚hurt
已經聽過唔止一次話明明你其他皮膚咁好點解會有濕疹？你究竟有無睇醫生？
屌那媽 真係有苦自己知
醫咗咁多年都係咁
濕疹我真係屌你老母

自然療法有啲講情緒，話情緒係對個病最大影響，類似接受啲心理輔導既野去改善
上面啲supplements唔係幾敢試住

今朝濕度90%，晏就70%玩死
轉春天喇咁多位 好撚驚呀屌你老母仆街濕疹
仲要有食物敏感

一年四季都係咁

手同腳既關節位勁難好

屌腳踝嗰個位, 睇怕要我做廢青先有機會會好轉, 依家日日返工, 想好都難

唔係幾信
由細到大都有

我覺得濕疹始終免疫系統係入面既野
由外面搞好難醫得好

濕疹既根並唔係係個皮膚到
係免疫系統對一些物質有過大反應

Agger
但點先可以令免疫系統平衡番先 最穩陣既方法係做運動，仲可以點？

我都係有好嚴重既濕疹
本身細個得手個個位有少少 小學個陣老母帶我睇左個中醫幫我谷晒啲濕疹出黎搞到好嚴重
最嚴重個時試過r到成身都係傷口搞到細菌感染差啲死
搵左好多中醫西醫睇試左好多方法都搞唔掂 仲食藥食到身體都差埋
後尾去左驗血驗敏感原加上大大下啲濕疹就好左勁多
雖然呢排啲唔知想點既天氣搞到啲濕疹又開始發 但係已經比之前好好多
最煩既係濕疹搞到我成身都係疤 由其係隻腳花到好似班點狗咁
都唔知有咩方法可以整淡佢

死海鹽好得
不過我係沖涼個陣直接拎啲鹽敷條頸
因為我得頸，面有
洗完頭就沖走啲鹽
好´拿` 但拿多幾次就冇咁拿
第二日就唔痕
同埋飲檸水唔加糖 發覺一有屎屙就冇咁痕

睇到標題0.1秒諗左你jj生濕疹 自膠一打

係咁甩皮可以點，小腿又紅又甩皮，真係可以成塊咁甩，勁恐怖，搽cream又上唔到，望住對腳真係想斬咗佢，沖涼嗰陣想捽但又驚傷到真皮，唔捽又勁核突

準備發既先兆
首先戒口先，我之前都係咁，一星期後發到仆街頂唔順用類固醇
睇醫生好啲

我樓上個堆

都有睇緊中醫嘅，佢話我係散緊類固醇，所以紅晒，冇爛，夜晚瞓到已經好好
但始終個樣都係有啲嚇人甩皮嘅情況
唔搽野又係乾到仆街，搽又唔上，好苦惱，

唔知點解宜家啲皮膚冇損但keep住紅好耐都冇乜點散過
有咩方法解決 條頸多數係領位特別痕 啲頸紋又會導致佢痕 我就嚟癲 好下又衰下

類固醇！

有冇人同我一樣只係春袋生，好撚痕成日r到甩皮，應該點做好

一樣 搽完cream啲紋會摺住啲cream好撚痕
有時覺得一搽完野特別痕

隔離有個post講死海鹽, 我都今日買左盒
希望用得好

有咩方法可以搞搞佢 夜晚訓教特別容易痕

用左8日到 冇傷口既地方
反而有生紅點

我今日買個時，個店員話開頭用會紅係正常，話係排毒過程

隔離死海鹽post開左個tg group

浸第2日 塊面發紅 但沖多幾日就退
但手腳就有D紅點

我由細到大都有濕疹，冬天會對病情好d，夏天又濕又熱發到我想死
我之前試過去泰國，結果去完爆得仲勁

用左ig shop既中草皂三日，塊面明顯冇咁乾，等睇轉天氣

生命總有希望架咁多位

飲多d啤酒？

奶茶咖啡好難戒
轉左飲華田 但又係甜野

大家可以泥傾下自己點搞啲濕疹

已經受夠 寧願每個星期飲中藥
一轉天氣皮膚就黎料 不斷r經常r到流血
搽藥膏覺得只係紓緩到 但飲中藥返發機會我覺得少左

咖啡我以前都日日一杯，但有左呢個病後就轉一星期一至兩杯或者唔飲算

篤手指驗血 睇下咩食物敏感 起碼真係戒左唔食得嘅野先

你地點出街？
會盡遮定點？

想驗致敏源 去邊驗好

遮得就遮 但就黎夏天都唔知點遮

呢到之前係咪有人睇張家康？想知睇仲成點

一樣 夏天唔知點算

我想問我隻腳上面呢啲係濕疹定牛皮癬

同求

夏天先煩...
著長褲遮，但又熱易焗到出汗，搞到濕疹仲衰
唔遮又俾人眼望望，周身唔聚財
索性唔鬼出街

之前啲醫生都係開唔同嘅類固醇畀我試，越試越衰...
跟住有個醫生畀我試抑制免疫系統嘅藥膏Protopic, 超有效. 依家一個月搽一兩次, 遲啲試下完全停用 (始終有啲驚致癌)

用左幾耐？睇咩西醫都有？

我一唔遮個人就會唔聚財
但成件事好似好病態

我係出唔到汗搞到谷住成個人慶哂
有冇人試過焗桑拿？會唔會易出汗啲？

有冇人都係朝早至晏就最勁，最紅
夜晚會浸番落黎？
面同頸都有，右手就三隻手指
時好時壞，早排勁潮濕就好左好多(唔知關唔關事)
有冇人知點解日頭特別勁？

我都係咁 過咗幾個鐘之後就變返正常膚色

有無人需要喱支濕疹膏
之前係日本買 未用過 未到期
喱支好似都幾出名 唔記得有無類固醇成份
想轉贈比有需要嘅人

有興趣留contact

之前睇中醫有講過 一起身係無乜事 中午 晏就最嚴重 入夜會減輕返咁

一圈似係癬

越搽類固醇越衰可能類固醇上癮
尤其高劑量嗰啲

飲豆奶咖啡

凡士林？

有興趣試下

Blackmore e cream
澳洲木瓜霜

Btw 我查開無比滴 立即唔癢

十年濕疹「腳瓜廊」「上五吋下五吋」「尾龍骨」年年都R到標晒血冬天沖涼就痛到仆街，但係上年係FB有人介紹支大陸藥「狼毒」開頭見個名都有啲怕但係搽左三個月傷口退腫收水，今年過冬都冇翻發

依支有微量類固醇

我都係要遮先得
唔遮就出街個感覺好似全世界都望住我咁

我都係朝早個段時間最痕...
經常將埋口嘅濕疹又r 返損

面遮唔到

想驗致敏源果d 預篤一篤手指驗一驗 就$5000左右 同埋佢係驗93種左右嘅食物當中有咩致敏 仲有其他你係唔知 不過都鼓勵去做 都係果句 起碼知道要避開d咩唔食
同埋 個人認為中醫比較有效 但時間真係長d 一個月先見到少少成效

口罩 但都遮唔唒
額頭我冇陰遮唔到

你成塊面紅定咩呀

紅同少少少少爛

有無人係咀邊眼皮會紅曬又甩皮？
咀邊眼皮係咪都係會有濕疹？
我本身都係手同頸有少少濕疹 而定連塊面都有
面我又唔敢用類固醇藥膏 因為好似皮薄唔用得
想問下有無巴打有相同經歷？有無方法改善？

一樣
原本係關節位同頸 宜家上埋面
眼我都有濕疹 長期隻眼會紅同有少少腫

巴打點醫？ 我痕到仆街但又唔敢r 好辛苦

有無人試過用鑽石能量水沖涼？
我好耐之前試過一排，感覺幾舒服，不過個段時間都有keep住做運動，所以我唔知會唔會有好大幾幫助

mild potency 唔係強效 betamethasone個d先叫強效 呢d冇咩問題 唔好瘋狂用就得

搽左植物油2個幾月 膝後果2達野終於有好轉 好過你搽類固

介糖係好有幫助，但生果唔係一定食生，有唔少生果其實要等到熟先食重好
Eg 香蕉係好例子，熟蕉有出黑斑先好（有研究，自己上網搵）
啤酒其實對皮膚唔好 佢會影響身體對vitamin B complex同c ge吸收，而想皮膚好反而要依有兩種vitamin
我由細都大都有濕疹，有睇過西醫但反而重差
中醫幫我由內調理，係慢同貴但真心有用（我睇浸大中醫）
皮膚保濕我用椰子油，沖涼（洗頭水用sulfate free, 唔用soap洗身）後用，係要用一段日子先有成果但好有用

有冇邊個中醫推介大約幾錢到?
煲藥定藥粉?

中醫都好睇你地夾唔夾，我睇左幾個先搵到個夾自己，但黎緊可能會轉（睇其他問題）
我自己睇黃霏莉，睇得佢幾好（但當然有聽過有人睇佢唔得，都係個句：睇你同醫師夾唔夾）
但佢係浸中醫好高級所以睇一次都好貴下，（診金$480定$500一次，藥另計） 嚴重ge一個月睇兩次（藥單食一星期再番配）
浸會有等簡煲草藥同沖劑兩種，如果唔係要外遊ge簡煲藥啦，藥效好d

其實睇中醫之前我有段時間係睇西醫，情況差到係個醫生開口服類固醇（7日cycle)，一開始食同食完一排係皮膚好番好多，但之後就重衰過之前好幾倍

岩岩睇浸大中醫個時情況係超差，個時好depress有兩個幾月除左要睇醫生之前無落街咁濟（差到要停學 ），只係夜晚落公園行做運動，但食左中藥同用椰子油做保濕後皮膚慢慢好轉

Btw我之前都食過咩洋蔥同綠茶素個隻combo supplement, 對我一d用都無

本來想睇黃霏莉，但佢放緊大假

我係類固醇上癮，戒咗2個月，勁痛苦

系水

要早一個月book，佢真係勁full booking
我之前都係，重要用係面

驗致敏源+戒晒所有敏感嘅嘢
保持屋企低d濕度，勤換床單，戒蛋奶海鮮

你用咗幾耐戒？我而家真係殘廢咁右手完全用唔到
睇d外國人啲blog, 佢地全身發，我一隻手已經咁，想像唔到全身會點

用係面…咁你依家係咪起完好番D又起狂LOOP

我之前唔識咩係類固醇，只係個醫生開，用下停下都用左一年左右

之前係，停左之後就食中藥

我係由細到大都有用，但只係間中隻手有先用啲mild嘅 (cream狀)
直到有次喺poly u個clinic, 佢俾成盒油膏我，我冇為意照用，越用越衰
後尾有frd係類固醇上癮，我一睇就知瀨咗嘢
跟住上網check, 原來係betamethasone
仲要0.1%, 勁高劑量
真係好衰，我唔明點解要開呢隻俾我
又唔係嚴重

我係狂loop
俾相你睇下
廢事嚇親人，慎入

sorry用錯格式

其實西醫普遍都係開d勁野俾你，快手醫好你唔洗煩你又覺得佢ok
唔係話西醫唔好，我都信西醫嫁，但係睇濕疹依方面問題真係中醫幫到我

濕疹西醫最幫到係check致敏源
但痕呀嗰啲都係得中醫先治本

唔緊要 呢度濕疹專用區

中醫的確幫到你治本
驗致敏源我反而覺得做唔做都得（對濕疹黎講，可能因為我腸中醫佢叫我介口）
驗左出黎如果係對dust mites敏感（多數皮膚過敏都係因為佢）其實都無得避

琴晚又r到醒左
又要重新黎過再好返過
每晚都唔敢訓 好驚自己又r
綁住右手 左手都走去r
好痛苦

我帶好厚嘅手套瞓

反而致敏原都有得搞
平時屋企吸塵吸多啲
放多部空氣清新機、特別係吸到致敏源個啲
如果夏天開冷氣、要加塊3m格塵網
平時如果對手有濕疹、用多啲消毒洗手液洗手
咁就應該除左對濕疹（我自己雙手）有改善
仲對鼻敏感好有改善

我係2016年10月開始用Protopic
頭一個星期係一日搽兩次, 超快見效. 之後就一路減 減到依家一個月兩次. 我冇戒口.
我唔知香港有冇 (人在Stockholm), 可能要專科醫生知道類固醇對你冇效先會畀呢隻藥

我本來冇濕疹. 係隻手有個傷口唔埋口, 去睇專科醫生, 就畀呢隻類固醇我... 點知即刻爆濕疹,手腳都有
之後換另一隻都係類固醇, 越用越衰. 不過我反應好大, 所以唔係用咗好耐, 好似冇上癮, 一停用就有啲好轉.
換另一個醫生, 畀我試retinoid藥膏 (用咗三年內唔捐得血 同埋要定期驗血 女人三年內唔可以懷孕). 頭兩個星期好有效, 幾乎全部疹退晒, 但之後就開始失效. 最後個醫生開 immunosuppressant 畀我搽, 好似斷咗尾, 呢兩個月都冇疹... 但我未完全停藥 (暫時一個月搽兩次)

上網睇外國有啲人用protopic嚟幫戒類固醇
但結果戒protopic仲難

我食安眠藥開行個冷氣先訓得著

根本藥膏都係治標有依賴性，唉比皮膚病搞到好鬼失落

i know that feel..

愈黎愈唔想見人

難怪有人會因皮膚病去自殺

搞到個人好頹又唔想出街

做咩都無曬動力…

本身手指有少少濕疹，
呢排唔知係唔係因為日日幫女沖涼所以嚴重左，諗緊睇西醫定海底泥好。
海底泥係打手hardsell定點?

死海鹽先真

轉沖涼液，戴手套沖
死海鹽我冇試過，金盞花嗰啲幾work
但重點係減少接觸chemicals...

隻手痛到機都打唔到

咁巴打你番學點算

用safi 係藥房有得買 成功好返

可能因為我屋企有養貓所以一直有開空氣清新機

我係全職師奶，所以大影響係煮唔到飯

應該轉沖涼液，
我之前自己用施巴唔得掂，
試下用其他bb皂?液

我買左你地成日講果三隻Cream自製，仲溝埋死海鹽一齊

搞掂

效果點？

之前睇youtube阿滴英文， 佢拍左段片話去日本醫濕疹，叫丹羽療法，佢本身濕疹都幾嚴重，之後一個月後佢返黎話已經醫好左，喺啲片又見佢真係皮光肉滑，好似幾堅咁就去search下
個療程大概係浸浴，食療同搽藥，一般10-14日，嚴重就再耐啲，一日約三萬yen包住宿同醫藥費
好想去試下 唔知有冇人聽過？

我都係濕疹 都有爛手 無你咁西利但我係個手面爛
你有冇試過用 CETAPHIL 既 RESTORADERM?

我已經唔係濕疹，係類固醇上癮，而家戒緊
所以先咁嚴重，搽咩都冇用架

唔知關唔關事，呢幾日個嘴角都紅腫同甩皮
同埋好痕好樣衰
有冇方法或者醫生推介？
有圖慎入：

嘩

情況唔絲打一樣 懇求治療方法

似cold sore, 有冇水疱？
之前用過隻日本搽口角炎嘅好有效
唔知香港有冇
中醫方法就煲飯嗰陣拎d仲熱嘅飯，卒一pat咁再撻上去等佢乾
缺維他命b

唉 我都怕自己會上癮 宜家D皮膚好易痕又長期紅
我係手腳 D摺位 出事 其他部份都無事
你係邊個位生呀?

我個手臂同大脾好似起雞皮咁
起一粒粒好密 搽護膚品都散唔到
有冇巴打知咩事同埋點解決
仲有本身隻手都有濕疹

真心回
隻手生硬皮又有傷口，我用清水加少少白醋浸，隻手係會好番

我剩係手
如果你長期咁又紅又痕
每日用類固醇，搽極唔好，咁好大機會瀨嘢

有冇人試過布緯食療

試過，冇咩效，食左幾個月

我睇緊個中醫 主要靠 針灸
我好得7788 啲關節位好左好多
但好貴 但如果你地想知可以再講

隔離有個POST SELL9人 在此講多次 唔好係FACEBOOK買什麼大陸狼毒藥膏 人地大陸政府已經驗出違規有抗生素 激素等西藥成份 個條谷主仲話人地係驗左假冒先咁

同埋死海鹽溝稀D先好敷濕疹位 特別係面 如果唔係那能死

利申:濕疹底超過20年 努力戒類固醇中

你點醫啊巴打？

係好貴，但針灸主要係通啲塞左既地方定點？

佢係全身都會針 然後有藥食 同有藥膏咁樣
佢會sell你一個package咁做 total 12次針灸
開頭會針得好密 隔日要針一次 但真係二三次就有效果咁

係咪油麻地彌敦行果間?

有冇話係要keep住做幾耐？

用愛膚堅

係吖

因為我都睇過
唔知燒左幾多錢 可能我自己問題定唔知咩 一停藥就番發
所以無睇啦 唔可能成世都睇 同埋真係好撚貴

試下大陸野狼毒膏，兩日即好！真係唔知係咪毒藥黎，你可淘寶有官網賣！

我暫時針左10次左右 我覺得好左好多
可能因為我唔算最嚴重 我關節位個啲真係由紅色一達變到而家 變番正常
佢仲sell我join多2個plan 佢係咪傻左 一個都成皮

我果陣都係呀 有針有藥食就無事 一停就打回原形 所以先無睇 自問無咁多錢睇
BTW 呀醫師好HEA下 又扮晒野 次次見你都話你好左 我覺得佢根本唔知邊個打邊個
我都係關節位呀巴打

相葉雅紀巴打你係咪JOIN 過高登D濕疹谷?
點解識依間野既?

銅鑼灣死海鹽間野打去長期冇人聽
有冇巴打知今日開唔開

我係 youtube睇咖 有個女仔介紹
我都覺個e師好hea
你咁講完我都好驚一停又出

可能你斷到尾呢
但依間野真係太貴啦 我負擔唔起 洗左成皮野

暫時我都停左幾日 冇針 有食藥 都冇乜事
佢仲話我好左一半以上
係囉 我就算未好番哂 都唔會再join

其實我試過問佢拎藥方 因為佢都係食農本方 好多間都有 唔一定要幫佢拎
睇下有冇平D呀嘛
屌 點知佢份所謂既藥方 就咁LIST 晒用左咩藥無寫份量
可能就怕人自己拎出去配
BTW 你有冇介口同做好保濕 ?
夏天就黎啦 又濕又熱 係濕疹L 最難過既日子

我有介口啊 我遲啲仲去旅行 就係諗住去完 番到來 再針多2次就算
不過講真 之前睇咁多中西e真係最work得呢個 由其西e茶完咪好 唔茶又發

可能你斷到尾呢 宜家有冇加到價 針加一星期藥幾錢?
去邊到玩

佢而家咪又係12次一萬 4次藥 12次針灸
去澳洲啊 但我都唔敢食海鮮

4次藥? 藥唔係要日日食咩?
好似差唔多同我睇果陣 BTW 你試下去左澳洲會唔會無咁痕
因為好多人其實都話係香港天氣太仆街
同埋我想問下巴打你 睇個個UTUBE 叫咩名? 專講濕疹?

4次藥 每次有7日 我都五知 總之一日2包
我睇個個叫estherism 佢睇完一個療程就好番
好吖 其實我唔係好痕個種 係有啲位會出水 而家結緊招

屌佢老尾，前晚無端端一野爆出黎，對大脾罅最撚勁，啲水出唔停又稀，出撚到巴巴聲咁流，今日出街，用以前既方法搵野包扎下先著褲， 都可以透哂底，濕撚到出條褲，好似瀨尿咁撚樣，行步路都要就住就住
言歸正傳，我既濕疹成因應該都係身子弱，排唔清毒就谷出皮膚有冇巴打可以列舉返清底既良方？唔想

未撚打完就send左

食抗排斥藥囉
不過要定期驗血

我果陣都係咁呀 1曰2包果D粉
希望你都斷到尾啦 有濕疹就知果種痛苦
D人成日叫你唔好R/R少D咪得 根本就唔明白

我都有濕疹巴打可以試下用金銀花沖涼,跟住平日搽凡士林,保持濕潤,夜晚痕既時用冰袋孚住痕既位,可以止痕,仲有一定一定唔可以r痕既位,好容易r破啲紅疹,真菌入侵,到時候就仆街了

凡士林會塞

戒口戒牛海鮮味精GLUTEN
其實最緊要止痕 唔R既話就會好快好 最緊要係夜晚 你放定大大枝LOTION係床頭啦 忍下手 浸下死海鹽 祝我同大家身體滑滑

我未100%復原嫁

就黎要打大佬 香港夏天D又熱又濕巴仆街天氣

相葉雅紀巴打你有冇TG 有D野想問下你

好 你留我add你

kkkkk217

一向都唔嚴重 得小腿有少少
但呢排唔知點解lin頭生濕疹
好撚柒鳩痕

可能因為轉天氣

想問有冇人知呢d係咩撚野
之前睇過專科醫生話係皮脂角化
好似係冇得救

有冇人呢兩日又開始出
條頸就黎裂

塊面紅到仆街 甩哂皮

以前都冇濕疹 係近呢一兩年先開始有 都唔知點解
仲要生喺眼皮 塊面同頸都開始到仆街
完全唔知點好....

生濕疹最緊要介口
雖然我只係汗疹 但都痕到Hihi
試過用平凡媽媽 都舒緩到

有冇人用過呢隻大麻籽油??

有食hemp oil 不過唔係哩個牌子
早晚食一啖
依加轉天氣都只係手指頭爆左少少
唔知關唔關事

因為都轉晒成set skincare好落力保濕

我已患濕疹20年

平時生活習慣係點？

從來唔戒口
食飯作息不定時
從來唔運動

手腳又爛晒

洋蔥素同綠茶素有冇用？

平凡媽媽
臭到仆街，點拎出黎搽呀
唔知第5 / 6頁我都講過啦，有得揀既話，唔好買佢
有個巴 (定絲)駛左幾千蚊，一啲效都無

轉用手工皂啦，用左大半舊，隻腳都唔再痕
淨係要搞掂啲印

食過冇乜用 不過呢啲個個唔同 有啲人食又好work

有冇KEYWORDS 呀

我都有食過，無用 反而食flatseed oil 有幫助

有冇人呢幾日好嚴重 痕到訓唔到 想食安眠藥

焗雨天氣好辛苦

經常痕醒

應該間間都差唔多，我個陣都係隨便搵
呢間包平郵同送起泡網，價錢對比過其他係平既

利申：本人與以下FB Fan Page沒有任何關係、並非打手

濕疹金膏就用呢間，貴啲既，不過我覺得幾好
之不過因為上年年底無貨所以轉用上面個間

最近大腿生左幾十粒紅疹，個別好大粒連肉都腫起，頭一，兩日說純粹紅疹，後來中間會起一粒黃/米白色嘅水泡。

早幾日睇普通門診，醫生無講係咩皮膚病，就話開抗生素。我已經拒絕，最近舊嘅紅疹慢慢變成啡色，中間有深啡點，但仍有好多新出。

想問問有冇人係咁嘅情況？ 而你係點處理呢？

總知唔好搽任何類固就ok 我覺得抗生素/抗組織胺藥禁一禁先再唸

有冇人用過森林之家?

好想問,有冇人全身濕疹都染到髮?
我好來染但幾驚下 驚敏感

好想*

之前有染 染完唔覺嚴重左 但我屋企人覺得關事唔俾我染 而家冇染都照出

有染
頭皮會出水 痛幾日就冇事了

咁驚 你染果陣有冇hi到頭皮?

你係自己染定出去染?用邊隻染劑?

出去染啊

時好時壞 好想放棄

我出去染
要染就要付出代價
但始終個個人唔同 啲染髮劑質素好啲會好啲

有冇邊個中醫針灸掂嘅介紹 我r到面有2，3成位置都出水 好想死。。

每年四月都返發 每次都係右手
揸左啲類固醇藥膏先好返啲 前兩日好誇張

有無巴打塊面都有濕疹
搽類固醇 夏天曬黑左個個位會白左撻 唉好煩

巴打我同你一樣
仲要左右手都有 右手嚴重啲
我知濕疹好多種 有冇人知呢種要點搞
我困擾左好耐

有冇for 濕疹用既洗頭水好介紹

可以試下洋蔥綠茶素

早一個月濕疹番發 全條頸紅晒 紅到好似做運動咁紅 發作時仲會起爛 痕起上黎想R又唔敢 忍唔到手R一下就玩完停唔到 好似吸毒咁 最慘夜晚痕到醒第2朝起身損晒 死海鹽偏方試過 睇開嘅中醫都幫唔到我 於是就試左洋茶綠茶素

當時我係最嚴重嘅時候食 食左一日明顯止痕 2日後勁甩皮 甩完之後好左7成 個人有番自信 雖然都係乾乾地 有少少紅 但已經舒緩左好多 依加食左10幾日已經無番發 但少少痕少少乾少少紅都會有

有興趣可以google一下顧小培博士 就係佢推薦呢個療法 副作用幾乎無 唯一唔好係有D貴 另外有個大牌子嘅CREAM我都推介 香港少D有

有無人知華醫堂好無？

有冇人睇緊政府專科, 得唔得呀?

夏天到 你地會唔會唔理人眼光照著短衫短褲

唔理啦，up住仲衰

最差既情況都試過 已經無野可以怕

唔會唔理 自己都唔想見到啲爛肉

屌 呢幾日個人成日馨烚烚
之後又冇咩點休息 d 濕疹又出返黎
仲要係塊面度 唉
其實飲多d 水有冇用

照著 出街成日比人望住 坐巴士無人坐隔離

有你想朋友用過免疫系統藥?香港邊個醫生會有?幾貴都ok

我自己就轉用dove 皂 幾蚊個

依間我都睇過，個醫師好似每次都想昆我錢咁迫我食多7日藥，加埋針已經成千
衰左佢好似真係有d料咁，一星期睇兩三次真會好返d，已經唔知仲睇唔睇佢好，好撚貴

無

呢類藥睇免疫及過敏病科醫生

皮膚科係冇

蘋果有單新聞超嚴重用左好番 呢個po唔知幾多頁有個留言話用緊

巴打求detail

#568

做運動 真心
利申：好緊

上年第一次出濕疹，勁痕又會出水，
晚晚張床都係啲皮屑，
睇左幾次一個睇開既醫生都搞唔掂。
之後轉左睇另一個醫生，
開左樽深綠色勁臭藥味既藥水比我，
叫我沖涼前搽，等十分鍾再沖乾淨。
個陣我keep住用滴露沖涼，換藥膏之前都會用滴露濕紙巾抹一次患處先
用左啲藥幾日就冇哂啲疹

Btw 有冇巴絲打用過硫磺皂？有冇效？

好有用，仲有唔好食麥記

免疫力壓抑嘅藥 好貴下 同埋要定期驗血 比口服steroid少負作用

同埋皮膚科係有得開 我以前食過

有冇人會有好多紋咁？

早果幾年塊面同個全身都好紅，基本上夜晚冇覺好訓，R到成床都係皮，之後又唔知點解冇哂事（可能我之前多左運動，戒口一半半，戒唔到凍野同咖啡奶茶 ）

但今年d手指情況嚴重左，係睇得到隻手指有一堆水泡係表皮下面 ，用燈照仲恐怖，有冇巴絲試過

夜晚係不自覺係咁r

帶好厚嘅手套瞓

如果出水係咩玩法？

我半年前無啦啦起
全身手腳都有 又流黃水流血水
又痕又痛 直頭訓唔到覺
之後去睇私家 開左啲抗生素同類固醇
開頭係好返小小 但係啲藥搽哂無耐又起
之後去睇公立專科 話唔似普通濕疹
醫生都R 哂頭 驗埋血都話無特別野
一直都搽類固醇 都知類固醇唔好搽咁多
但唔搽又起返 都唔知點算

非專業意見 只係個人心得
1.戒口 戒得幾清得幾清 我個人係戒哂煎炸肥凍
2.盡量唔好搽類固醇
3.痕控制唔到就攞冰full或用手輕力拍或用凍水沖或吹下佢（可以嘅話）
4.明白外觀睇落唔係幾好但唔好成日煱住佢
利申：濕疹7年 好翻一年冇復發
以上大部分嚴重嘅情況都發生過係我個人身上

仲有毎日沖完涼就即刻抹乾啲水然之後搽body cream （唔好太潤)

一定要禁類固醇
睇中醫 不過人夾人 我自己都試左幾個
你睇中醫個時都可能會發得勁
係因為你之前用類固醇有反彈反應
要有恆心
發得勁個排 食野有咁清得咁清
j都唔好打 早訓 做運動
(過來人 而好反8成了)
唔介意 就加我telegram @rf_wg
好明白有濕疹又唔好係幾無助

用緊外用藥，淨係塊面，
藥房有賣，search tacrolimus,
幾貴下，差唔多5舊1支，用到1年以上
除非你大面積/日日用，
我1星期查1次到，有時可能耐d，
起少少即查=2日內無事

我覺得有用 呢排每曰都起碼飲三升水
個人冇咁燥熱 啲血冇咁滾

雖然唔中意人地望但都會照著
咁撚熱點頂
成身臭汗焗住仲痕啦

非專業 朋友分享
有濕疹係因為腸入面有真菌
所以要戒口 因為含酸性嘅食物會令到真菌更加容易養活
同埋試吓唔好用有酒精或者香精成份嘅沐浴露止汗劑濕紙巾等
千祈唔好用類固醇藥膏 因為類固醇藥膏只會令到皮膚越嚟越薄
想止痕可以試下用精油都可以 不過一定要係天然既

對海鮮無敏感的巴打可以食krill oil丸
以前晚晚痕到醒R到全物出黃水同血水
食左就一半 全身 臉既濕疹都完全退哂
當然多飲水 早訓 多屙屎 要查Cream呢D基本野要做足
之前中西醫都試過 類固醇唔係唔好 都只限好輕微
老實講我康復期間都會查 但好少劑量 所以唔會依賴講話反陣
希望大家早日康復

唔該巴打先
應該直接停類固醇?
因為之前都停過用 之後返發
中醫都有睇一排
可能係返發個排睇 所以未見有太大成效

戒到應該食到啲咩？

發得好勁就真係要戒得好清 盡量清淡
烚菜 清蒸比較多 甜野都好似要戒

戒: 牛, 海鮮, 炸野, 刺激野, 無鱗魚, 酒

凍水沖涼

早訓+運動

飲中醫開既藥, 好左9成

千萬不要依賴類固醇

首先我同你一樣我係全家都無 細個無
無啦啦爆 多數係因為身活習慣影響到有內部問題
eg消化系統 肝
我本人唔中意飲水 菜 生果 搞到咁(長期唔食)
我d濕疹係生係咀到 同手 個咀好嚴重 紅到仆街 好似小丑咁 勁個時會流水
類固醇其實可以試 因為人人濕疹原因都唔同 可能你用一次就好
但千萬要注意 當你正常用完西醫開比你既類固醇(例如佢開一星期比你) 你一停用 佢又爆既話 代表類固醇幫你唔到 一定要停用 因為之後身體會有反彈反應 爆得重勁
你要記住 有d濕疹係你內部有問題先會反映係外部(皮膚)到 你搽類固醇其實只係騙你d皮膚
你內部問題無解決 你一停 佢儲埋一次過爆
咁流水可以點？ 我自己就咁
1.絕食幾日 只食白粥 菜 。肉都不要食
等你身體唔好再吸收更多既毒
2.當佢傷口咁處理。買生理鹽水 消毒 清走你爆既黃水 之後用油性沙布保護傷口 再貼傷口護墊(唔好買錯 有d唔透氣 貼左重死 你搵唔到先telegram我)
唔洗保濕 油性沙布好夠濕了 呢個動作 最小早中晚三次
3.早訓 咪打j 做下運動要有汗先叫做 做家立即沖涼

巴打好詳細
咁我試下停類固醇 因為用左咁耐都怕
盡量食清啲 因為都食開重味野
未發之前都有做運動 依加都無動力做 不過都會搵時間做
丁就戒緊嫁啦希望
有濕疹真係訓都訓得唔好

有冇中醫介紹

係屋企 掌上壓 開合跳夠啦 完立刻沖

死海鹽有無效用
止痕搽個隻ad cream 效果得唔得

夏天好辛苦

我都係早幾年先有，係咀角爆，最勁發到耳仔 個陣R到有印勁唔開心，而家控制到不過有時都咀痕同乾
首先絕對唔可以睇西醫，除非太勁流哂黃水就食藥咁住，但痕到失眠都唔好搽類固醇。跟住戒口：鴨，鵝，牛，羊，海鮮，無鱗魚，酒講聲88先 然後做運動又好乜都好焗啲汗出嚟排毒，但一出完汗即刻抹或者沖涼，唔好沖太熱嘅水
其實基本上同留言啲建議差唔多
想搽嘢嘅我講啲做參考（我係咀周邊），冬天會用羊脂膏同Aveeno baby（唔使rich因為潤過頭仲煩）。
夏天就用水狀保濕，揀啲零香料色素，天然啲嘅產品，或者揀有維他命B或者E嘅產品，面膜有隻韓國嘅凝膠面膜幾好用打鋪機敷好耐都唔怕好似紙面膜咁倒吸番臉嘅水份（唔好屌9韓國嘢，有啲真心好用）。
同埋男仔唔怕比人笑就可以用DHC潤唇膏，好潤搽一次到食嘢或者飲水先再補都得，最近家姐發現屈臣有一隻潤唇膏都唔錯遲吓再補牌子同講有冇用
不過保濕呢啲好夾人用，做吓參考慢慢搵自己啱用嘅
祝大家早日康復唔再復發 濕疹真係好辛苦

呢幾日晚晚都痕到紮醒 一日都唔知訓唔訓到2個鐘 基本上得條頸特別痕。摸落去特別滾 同埋呢排唔知點解好易乾

有冇開冷氣訓呀巴打

有呀

有冇濕疹人成日鼻塞

每日沖完涼用消毒水消毒，再搽小小軟膚保持乾身，又要戎口

用左cetaphil沖涼加cream之後唔係好痕
但係咁出水好似唔埋口咁
點算好

搽蘆薈

單一致敏源可做脫敏

檢查一下成因係咩，可以係衣物，食物同壓力。因為太多皮膚病都係食物敏感引致，所以你要自己檢察下對麩質同黃豆等等食物有冇敏感，特別係前者係較難避免。其次先至再去諗療法，否則唔治本

睇過外國網站話有日本學者研究烏龍茶有助舒緩濕疹

我一日飲3杯烏龍茶，飲咗成2個月的確係好番d

唔知入面係咪有egcg

清潔多D

我聽人講唔好飲茶

【早安健康／林昕潔整理編輯】引起過敏、發炎的食物很多，想要避免紅腫、發癢、流鼻水等症狀，就得時時忌口，讓愛吃美食的過敏患者苦不堪言。不過，有些食物不但健康、美味，還能幫助對抗過敏和發炎問題！健康網站「mindbodygree」也邀請到美國醫學博士Leo Galland，和讀者分享最好的食療。

Leo Galland是整合醫學的權威，在紐約時報、華爾街日報等媒體都曾有撰文。他在即將出版的新書《過敏解法：關於你為何生病和如何康復，解開驚人的隱藏真相》中，分享他最喜歡的食療之一：烏龍茶。

烏龍茶是以部分發酵的茶葉製成，茶葉中富含兒茶素，屬於類黃酮家族的一份子。發酵過程會改變兒茶素的自然性質，並改變喝茶的生理影響。

在實驗室研究中，烏龍茶中的兒茶素被發能夠抑制老鼠的過敏反應，且效果比綠茶兒茶素更好。在日本的一項臨床實驗中，有過敏性濕疹且吃藥未好轉的患者，被要求飲用烏龍茶六個月，而大部分的受試者在一個月內就感受到中等或明顯的症狀改善，甚至有人在喝烏龍茶1~2周內就感受到症狀減輕！

同路人留名
夠訓同控制壓力既效力大過任何療法

奈何呢兩樣野真係好難做到

香港邊個人會夠訓同冇壓力

日本研究：A trial of oolong tea in the management of recalcitrant atopic dermatitis.

津路烏龍茶得唔得

銅鑼灣有個西醫好撚勁，但係book要一年。
我拎左表弟d藥膏用真係好得勁快（我記得唔係類固純黎）
利申：前幾日出到成隻狗咁，茶左兩日再飲左兩支廿四味好左超多

日本臨床實驗用茶包

立頓 車仔 烏龍茶包

實有咩名架喎

唔係 epigallocatechin-3-gallate (EGCG)

而係另外一種
epigallocatechin-3-O-(3-O- methyl)-gallate (EGCG-3Me）

研究中發現抗過敏效果比EGCG更好

咁一日要飲幾多杯？

只係症狀改善
原理同食抗組織胺藥

睇到了，自膠

唉,甩皮甩到2046, D死皮可以成塊咁剝出黎, 皮膚又乾
想搽野又驚捽甩D死皮搞到整傷皮膚

唔好捽啦 爛嗮啦

用緊金色AD,勁好用 立即止到痕
但係係藥物黎,有麻醉成份 每次唔搽得多

另外我有用強力無比膏(紅色),其實唔知好唔好,但有時太痕又嫌AD太溫和我就用黎爽 唔知其實應唔應該用 有冇人知?

一定要搽野囉
衰啲講 你搽唔搽佢都會甩 咁點解唔搽
佢越甩我就越大pat搽上去

我飲左幾日 已經冇乜點r 希望真係斷到尾 不過呢齊野太涼 唔建議絲打飲

早幾日r到出哂水 飲左幾日已經開始結焦 廿幾蚊1劑飲到幾日

之前睇過幾個中醫都話由得佢自然甩
但唔整走D死皮我跟本搽唔到cream, 皮膚又係乾到PK
捽又死唔捽又死

直接撻係上面唔得？
我都係狂甩皮 但多數都係粉咁
有啲成塊會met 然後先搽
如果met左搽完都勁乾就狂搽個個位

我範圍係成個小腿位同腳面
last左成年，之前試過沖涼捽，跟住出水，所以都唔敢再搞佢

本身無濕疹 皮膚都幾好
但係前排右腳腳指骨折 打左石膏
拆左之後就又紅又乾 唔知係咪濕疹 又唔算好痕
我都好驚演化成濕疹 求指點

狂搽cream

呢排差左 前幾日睇完中醫好似再差啲.. 我諗我要睇西醫 已經變紅皮症

唔係掛今日都去試中醫

-出水

西醫無用架，中醫我覺得係一開始會逼哂你啲衰野出黎先，跟住先慢慢變好

有冇人試過自然療法 Work唔work

又咁樣唔會焗左佢咩

洗衣粉用castle

睇完中醫飲完一日藥⋯感覺嚴重左⋯⋯⋯正唔正常⋯好辛苦 影響日常生活

逼晒啲毒出黎